[黑警家屬終於上水] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (10)

精彩重溫：
為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦
[屋企人做狗][叫手足自焚] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (2)
[姐夫做狗仲呃人講發夢嘢][整容虛偽西] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (3)
[黑警家屬搏洗底] [低學歷整容西] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (4)
[黑警家屬呃人講心事] [消費Sulli自殺扮抑鬱] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (5)
[黑警家屬呃人講夢境 再叫手足自焚搏輿論] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (6)
[黑警家屬叫人自焚 返港和你hide] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (7)
[偽黃黑警家屬叫手足自焚] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (8)
[黑警家屬敗走瑞典避武肺] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (9)

－6月扮到趕住返香港抗爭，實際上係幫嘉里酒店賣廣告 ，連出多個story加post #生蠔式抗爭

－六月到依家無講過「五大訴求」同「光復香港」，淨係願大家安好

－有手足質疑佢，就即刻叫人自焚，之後仲要好威咁覺得自己無錯

（from死廢J絲打）

－隱瞞黑警家屬身份，叫人講心事，推高佢個account嘅interaction rate搵錢，食人血饅頭，比人踢爆之後無反省無道歉，轉場去貓ac繼續開心事台
發夢小妹妹表示：仆街中伏

－話人分化，但又屈連登同facebook人西group既大家叫佢做雞，但根本無人講過。有人指出佢問題就即block及del留言

－唔出stockholm集會係因為有小粉紅要保護自己，叫人將心比己。但另一邊就係ig大呻無能為力，講到好愛香港好想幫手，但係有人叫佢po文宣就話自己低調唔po
（credits to 臥底巴絲）

原來三鳩一直以來唔肯po文宣，根本唔係因為佢之前講嘅咩「做樹洞先係佢擅長嘅事」、「私下回訊息接收負能量比po文宣更難」，而係怕要擔責任

比人踢爆偽黃後 39即刻喺元旦日post抗爭相同nowtv live video反擊
用舊相mislead讀者以為佢元旦日有去遊行

之前講到要保護自己，所以從來都隱隱晦晦，開口埋口只講希望大家平安、我愛香港…但原來無job個時就唔洗保護自己，連chat group都貼埋出黎，唔知sd相出黎個位朋友覺唔覺得比人公開報串擺上台呢。過左成半年，先post一張寫有口號既相，但又係乜都唔寫，淨係得個「art」字。抗爭KOL有咁好做？又要扮黃，又要乜都唔想高調，邊有咁易食兩家茶禮…

老實講39條仆街連偽黃都唔係，因為佢從頭到尾都無真真正正講過d乜。偽黃店要r生意，都識印幾句口號，整個連儂牆再大聲講支持年青人。39淨係識講我愛香港，同想借抗爭搵錢既佢，如果唔係藍就只係一個中立撚
（文credits to apelsin）

上回提要
39自稱做milf
移民瑞典女性離婚率達60%

三家to do list
[☑️] 轉發文宣
[☑️] 捐錢畀立場
[ ]「五大訴求 缺一不可」
[ ] 「721唔見人 831打死人 101槍殺人」
[ ] 「光復香港 時代革命」
[☑️ ] 轉發petition link
[☑️] 交代姐夫係香港警察事宜
[ ] 交代6月嘉里廣告事宜
[ ] 向讀者道歉曾隱瞞姐夫係香港警察 導致followers冒險同佢分享發夢嘢事宜
[☑️ ] 曲線交代整容事件
[ ] 向前同事「闊條麵」及其他被公審人士道歉
[☑️] 交代隱瞞婚禮化妝師Emily Fung為自己家姐
[ ] 交代隱瞞婚禮化妝師Emily Fung為自己家姐 為無利益申報而致歉
[ ] 交代自焚論 並為自己不當言論致歉
[ ] 11月凱旋歸來 為港捐軀
[ ]認自己買貓扮拎養

我google番 24個39

新post留名
推到三鳩就自焚論道歉

新post輕輕一推

而家可以加番廚神39同手作達人39 當然唔少得MILF 39

仲有瑞典人39，人地改左名改埋姓添㗎

加埋扮愛港39同唔洗頭麻甩39唔該

仲有愛貓39 聲稱自己好愛貓兒子 見少眼都唔得嗰隻
但係搬返香港帶晒成間屋d嘢返黎 就係冇帶貓兒子

補充: Daphne Fung

Fung
Ansker

Ansker係另一個人格

仲有空姐39
「成世都搣唔甩陣空姐味」

39新post又提Blue is the warmest color依套戲 （記得佢好耐之前有講過）
其實套戲除咗sex嗰part 仲有好多值得欣賞嘅地方
lesbian、社會階級嗰啲
套戲拎埋康城影展金棕櫚獎就知幾有藝術價值
阿港大才女三鳩一日到黑淨係記得性愛嗰part
真係好俗

利申：本身好中意Blue is the warmest color
睇唔順眼三鳩淨係識講sex嗰part

咩人睇咩嘢
有啲人只係睇到咸嘢
有啲人睇到嘅係套戲內在想表達嘅嘢

只係識睇av嘅佢唔配講依套戲啦
上番porn hub睇Milf 系列啦淫婦

三鳩同鳩汁讀者不學無術，智商唔過60嘅人係咁樣

搬返過嚟先，不過三鳩（又稱：24小時網絡保安員）已刪留言。

Credit: 一年容易又中秋

三鳩潮語教室: 我係MILF！
Credit: 相期邈雲漢

MILF
除咗 酒精 扑嘢同撚貓之外佢仲識d乜？
捐返入老母個閪度咪出嚟獻世啦

仲識食生蠔

唔知以為佢做左十幾年空姐

Hi 空姐

你誤會了，可能套戲無字幕鳩鳩鳩聽唔明，咪唯有講下唯一記得ge性愛場面扮下文青囉

三鳩尷尬教室：HEJ!
個節目講瑞典飲食文化，不過三鳩話自己煮中菜多，即係點呢？話時話，又幾可見有分享症既三鳩post自己整既中菜呢？

作為住左係瑞典5年既三鳩蝗蟲，竟然淨係識用瑞典文”HEJ”去打招呼，場面尷尬到令人心痛最衰都係嗰兩個主持，無啦啦考驗我鳩嘅瑞典文程度，令我鳩出哂醜

24:31

30。02。2021巴打：
有時睇佢做埋d野好低能，好似白痴老鼠咁不停跑玩個風火輪on99，佢幾時會醒？

雲漢絲圖片支援：

程仔平時係咪都係自己放工返屋企煮多？

又多個人格：劣食教主39

太長唔quote 但上個post真係好多笑料

你睇佢啲舊po 久唔久見到禿程 著圍裙既相, 而佢地屋企係有洗碗機

平日係醫院食好野、或者有大波護士姐姐準備愛心飯盒比佢，唔通又話我地知咩
（太長唔quote全部）

係最愛三鳩風火輪，好有畫面笑到仆街

仲識屌人老母當然唔少得仲有copy＆paste既技能啦
errrr…同埋識mammy mia

係咪好似蝦乾老公食飽先翻屋企

上回提到瑞典離婚率高，尤其係移民瑞典婦女呢個群體，高達60%！
咁點解咁多人離婚呢？係咪因為d人見異思遷偷食包二奶？（唔怪之得鳩鳩鳩咁驚人吼住佢個瑞典天菜醫生老公啦）

唔！係！正確答案係因為溝通問題！
但鳩鳩鳩瑞典文又唔學、英文又唔係好，點同佢個天菜老公溝通？ 靠Body language？

推

程仔平時係咪都係自己放工返屋企煮多？[/quote]係咪好似蝦乾老公食飽先翻屋企[/quote]

究竟要小熊貓食魚蛋湯同乾包慘d定係要程仔食鳩式中菜慘d？

紙巾肉丸 v.s 中華沙律沙飯

一路出post一路跌followers係咩玩法？邊間公司會搵人氣負增長ge kol賣廣告？

屎味朱古力VS朱古力味嘅屎

新post lm

真係有人真心覺得三鳩面大膠樣靚？

點簡呀

宣傳下先：
各位鳩汁讀者大家好想智商重上正常水平？我就係成功既例子啦，脫粉後唔止智商高左，記性仲好左好多添！

三鳩認同自己係靚女

諗起我鳩係聖誕派對服侍呀sir個一幕，心肝仔都痛哂

扮有去遊行嘅39真係好撚蠱惑

仲有我佛慈悲39

同埋24小時保安39：一邊24小時mon po，連like過cmt嘅都要封殺，一邊大大聲：「我沒差」

紙巾肉丸 v.s 中華沙律沙飯
唔食咪得囉
天菜醫生冇理由會送自己一程

紙巾肉丸好好醜醜都仲算係一舊肉
中華沙律炒飯真係劣食嚟，同以前啲19mk膠袋麵一樣

冇錯！我諗起39同禿鷹個畫面都哭能左

I do it I do it

佢最撚中意食肚痾風味撈麵

不嬲啦佢 覺得自己又瘦又索又大波

教你地講一句瑞典文
Hej! 歡迎來到IKEA

39好鍾意膠袋撈麵架喎 記得佢出過教學自製

請慢用

救命 見到d鳩粉留言即時諗起雲漢絲
講乜都要加個❤️

好想將d核突心一開二🔪💔

真心唔明班女咩心態
邪教咁款啵

三家痾嘅屎都香過人❤️
粗口又甜過人❤️
我愛你呀..三家❤️

you are what you eat...
咁鐘意食垃圾營多膠袋麵，唔怪得佢個腦同身材都一樣冇咩營養

一開新post唔夠半日就已經去到第三頁

咩人睇咩嘢囉
唔好講啲拎獎嘅文藝電影咁高深
簡簡單單，連佢住咗6年嘅地方
個國家嘅核心價值到底係點都講唔出
住咗6年瑞典就寫足6年blog，佢有幾多篇文真係有返啲啲深度去探討過瑞典文化/ 價值觀？
應該一篇都冇囉

外國人屋企有洗碗碟機唔出奇，不過平時兩個人住都要開機的話咪要儲埋d污糟碗碟好耐囉？

巴打你真係好風趣

睇佢想唔想慳水費掛，佢長期係屋企又用勁多碗碗碟碟 ，唔難既

見佢依排想幫自己塑造賢妻形象，’‘買餸洗衫煮飯整餅打掃屋企’‘ 衫就有洗衣機乾衣機，碗就有洗碗機 ，兩條友一隻貓，可以有幾多家務做

明明係因為疫情 唔敢俾鐘點入屋，咩摺住衫睇電視

塊死人pizza面

大家咁話，你都唔差

係闊條面

Dear my 鳩鳩鳩,
係，你冇講錯，你真的老了，所有野都回不去了，只差半步就入棺材，請你快d上偉大淘寶買返件濕鳩旗袍做壽衣，雖然認識你只有短短2年，但感謝你開啟我對人性新認知，從來未見過有人咁唔知醜，無恥低俗不雅，一個人居然黑心到公開叫人自焚，然後扮可憐委屈話被人網絡欺凌，你真係百年難得一見的垃圾死臭閪，請容許我提早講聲R.A.P🙏🏻預先哭能左的小鳩粉上

39已經諗唔到話題就用「老」黎吹水，佢「性事」「猫事」「天菜老公」「廚藝大師」都出場太多次，唔好話我黑心，佢過一排要嘔d文又冇題材，仔又生唔出，唯一可以想像得到就係「扮婚變」咁就有得延伸無限話題，慢慢講慢慢吹到最後大團圓結局cctv咁整返張BBQ合照，又可以教妹豬點化解婚姻危機

想知佢點用英文同程佬講嗰段野

用眼神老夫老妻唔駛開聲講都明晒

you old me old, no hot love, no like TV, you jealous?

其實闊條面係咪佢對住塊鏡幻想出黎

屌 笑出聲

好似呀！！仲要扁住個死人嘴

認真睇先發現呢張相有佢
張相九成女都好樣過佢喎 唔知邊個係dapdap名嘅同事呢

係充滿塑化劑ge方塊酥

你指抄佢名果個？

依家睇返呢個post都幾搞笑，成四五年都無聲氣其實唔駛咁驚wor

睇佢打咁多年，睇到我都結婚個仔就出世，佢都未有聲氣

係呀

阿程仔其實係咪睥鳩住啲細路叫佢哋咪撚埋身咋

Btw 又有新post 輕輕一推

依家睇返呢段真係好好好好好笑呀

鳩鳩鳩自己都識講全公司有三個，求其search wiki都有一堆名人，佢未開名果陣我以為佢個名好似Angelababy或者KellyJackie咁特別 咁鳩鳩鳩係咪要話返自己抄鳩呢班名人？
仲有，鳩鳩鳩自己只係做港龍一兩年，衝唔出亞洲，去到瑞典響SAS又做唔得耐（響一間航空外判公司做中層管理，周不時要落場飛），但成日空姐空姐咁掛響口邊。人地做左一段時間就轉左去國泰，起碼有上進心過佢囉

麻煩閪格港女post
口裡說大檸樂，另一方面就幻想自己生混血B生仔真係要考牌

「幻想自己成為其他人好能可悲」

講得好啱，我都覺得佢幻想自己係kong u才女係薛凱琪係白雪公主好可悲😸

每次睇返呢個post都好想笑 佢究竟覺得自己邊方面值得人哋抄

三鳩係個無氣度既老MK，當年都25歲啦⋯仲成個小學生咁周圍話人跟風 人地轉左公司先改個新名，加上個名又唔係特別，洗唔洗開個post鬧鳩人？之後仲要半開名加醜化人地個樣

個位女同事仰慕錯左條仆街 陰公

妖 咪就係
自己chok哂聲扮薛凱琪就得

成日提住做愛同酒精，有妹豬問起又起曬摃

唔比人地抄公司另外果兩個dap dap？

佢班朋友同佢一樣咁仆街

你點知闊條面轉咗國泰嘅

鳩鳩鳩自己講闊條面去左姊妹航空做

4/ 明明自己做蝗婦有問題同人反面可以吹到海外華人唔團結？
北歐都好多香港留學生，嫌移咗民嘅人老唔啱key其實要搵都有好多後生仔女

我喺英國同聲同氣，特別係黃嘅都有一大堆！
當然一定會有啲kam kam哋嘅人，但大部分都唔難相處。
唔啱key咪搭少啲嗲，你自己有問題人哋咪唔侵你玩囉！

最近喺英國谷見到啲人又整譚仔又整燒肉好撚想食呀
不過就係未見過人教發芽菜笑能死我

成班死八婆
三鳩咁樣開人名真係好撚賤，
以為個個智商唔過60估唔到嗰兩個字係乜咩
無啦啦公審人正仆街，佢有今日真係抵撚死。

唔曬自己老公做無國界醫生唔通曬佢自己做過Bobbie brown櫃姐咩

一日到黑喺度幻想自己搭上瑞典醫生就三鳩變鳳凰
但講真呀⋯要倒追外國毒撚其實真係易過借火
所有喺外表上喺香港畀人覺得係缺點嘅地方都會變做白人眼中嘅優點
向吓難度挑戰真係搵個靚仔啲嘅追到先講啦
食完洋腸之後就笑番啲香港女仔要食脆皮腸
睇到呢啲對話都仲可以對住佢開口埋口「三家❤️」嗰班港女都真係弱撚智。

講到尾，嫁咗去瑞典6年都成個廢人咁
譚仔呀姐落到香港唔洗幾年都識講墨演搞菜凍撚水啦
依啲除咁咗睇智商之外都係睇有無心㗎姐！
一個連老公家鄉文化都唔著重嘅蝗婦真係娶到都喊三聲 hejhejhej

原來爆咗po，唔怪得覺得39個po冇乜動靜
Hej39，你一上水凸個烏龜頭出嚟，我哋話大大力扑落去
好好玩

開到（10）,OMG
仲要去到第5頁了

雲漢絲你下下咁高質回 你叫我鳩情何以堪
Btw 做無國界醫療都好睇經驗 鳩佬做左幾多年醫生？

我愛三鳩

Yes, I’m so proud of my name

幻想緊禿頭醫生帶三鳩去非洲個情景 個榮譽白人咁白鴿眼個人又無同理心，你去佢去啲發展中地區真係慘過死。

睇返三鳩舊post 鳩粉除咗智商唔過60 仲要係盲嘅

牙罅又闊，對門牙唔知想點，啲牙又唔係白都叫靚
唔係錯重點，根本成件事都係錯

點解39 完全唔提屋企人
係咪反骨到咁

我覺得佢棚牙好污糟
係瑞典係咪唔識去洗牙？

又話自己好善良既
根本就借自己網絡力量黎欺凌人
睇準班傻閪妹豬點都會附和佢
黑心八婆

以呀 MILF鳩成日大講性事扑嘢加埋pornhub專業用戶
Too hot to handle呢種程度都話刺激火辣？
咪成日小提大作啦好心
究竟三鳩有幾多重人格？
良家婦女保守鳩 VS MILF慾女鳩

頂，喺office 笑出聲
見到嗰句程仔唔知有冇講過既野，以為佢兩個已經6x 歲

貴呀嘛，頭髮都唔剪啦

瑞典醫療津貼唔包?
醫生夫人會唔會又有折頭
啲牙咁黃係咪煙剷嚟

講得好好
老公撳停電視加深情對白又係好造作

可能第一日就話落後 但又有機話好貼近原始
之後24個鳩會多一個非洲草原/保育鳩

假到死

又熱又冇冷氣冇生蠔食 39肯定會賣慘

熱戀 我諗左好耐點譯架😸
程仔d頭髮咪似60歲囉

笑死

我記得睇過片啲人會劈開碌木
然後樹芯入面會有好多一條好似肥蠔滑潺潺咁嘅白蟲
之後啲人會食落肚仲話似生蠔咁上下

有冇人睇過知我講緊咩

老作非洲愛情故事嗎? 瑞典天菜無國界醫生+39 個創作空間好似大過係Stockholm

知呀有啲重口味, 我唔貼出黎 但個texture 好似

瑞典社會好似無咁重階級觀念
醫生夫人應該無優待...雖然Dap Dap覺得瑞典d 柒頭應該個個當佢VIP 咁😺

睇錯，以為老夫老妻句野係程仔講

成日sell自己老夫老妻 煩唔煩d
唔知既 會以為佢兩公婆加埋成二百歲人
先結得嗰幾年婚 唔該收收皮先 夠十年先再講啦

講到尾 老夫老妻都係因為冇共同話題興趣圈子 所以完全冇交流 同一屋簷下形同陌路人

好似格離 post 嗰個 mmm sell 青梅竹馬一樣

連喺瑞典呢個地方明文安全又乾淨，人又和善大愛包容英文又好，咩物質享受都有，昆蟲小強都冇嘅地方，39可以話好憎9瑞典，街都唔出

非洲？9公自己去埋佢啦

低俗鳩出現了
低俗當有趣

一個字，cheap

低俗鳩根本從未離開

三鳩啲人設多到

下一秒書面語鳩：「願你們今天也過得不錯。」
扮嘢到
爛口mk臭飛喺老師面前扮乖學生做女班長咁款

其實佢知唔知句句粗口爛舌同埋下下搬啲性器官上枱唔等於真性情？

我有睇過 我覺得佢笑到好撚似痴線
自己錄片都笑到咁 重點係其實真係唔好笑

低俗鳩夠鐘收工 文青鳩頂上！

仲自稱作家喎 影衰香港文壇

講埋哂啲低能嘢

佢真係好核突。。。
圖片from人西首席鳩粉

其實呢舊乜黎 買個包 叮溶d朱古力淋上去？

我屌原來佢整緊eclair
佢簡直侮辱咗呢個甜品

屌！張相真係好臭
唔該將個閪打格仔可以嗎？！
好撚核突，大媽自摸好嘔心

連隻猫都知佢on9

以後大家喺其他場合要填職業都可以考慮寫連登columnist / 國際兩性關係專家

唔講真係唔知呢條嘢係eclair
講咗都睇唔出係咩嚟
呢條嘢，只可以用「一條嘢」去形容

39整出嚟眼中嘅呢條所謂eclair
同佢眼中嘅自己同fiona似樣係一樣
得佢自己一個覺得似

好似嘔吐物

啲蝦係咪未熟⋯⋯
咁白
佢幾時先學識整熟其他再炒蛋

39:我都係亂鳩咁嚟㗎咋😸

又多個人設：無知39

似屎多啲
39 成日用個樣唔掂但味道得嚟遮醜

熟都未熟 味道點會得
三鳩可唔可柒少陣

要係鳩粉面前認叻架嘛
人地係瑞典媳婦 入得廚房出得廳堂 程仔娶到佢 三生有幸嗰隻

係佢自稱好食咋
小漁港啲妹豬都觸不到，而且智商唔過 60 好易呃

唔通我鳩打完卡 轉個頭抌晒d鳩落垃圾桶 又大鑼大鼓同妹豬講咩

好彩嫁著個醫生

三鳩係咪又潛水

因為尋日係515 太多不公義既事 唔可以有太多表態
唔出post就最穩陣 人地係細膽既和理非呀

但係個醫生唔好彩

瑞典好多小粉紅
39 好驚㗎

我鳩：睇小漁村新聞愁到瞓唔著又要同你地講？

我鳩：晚晚攬住部電話訓 又要出post同你地交代？

琴晚諗起，佢哋應該一年先買一次洗頭水

笑死可能兩年買一次
畢竟鳩鳩鳩都proud of自己唔洗頭

慳家39

借隻貓黎過橋囉又
又懶係講d唔講d咁 好嘔心

頂
護髮素都可能唔洗買

鳩粉：三鳩係黃架 連隻貓篤尿都係黃架！

乜原來三鳩會訓覺，佢block 人啲速度快撚到我以為真係24/7 實時監察

攬住部電話訓 可能一有人comment即刻擘大眼del

係抄落小器簿，隔一排先偷偷 delete & block
重要 block 埋 like comment 嗰啲衰人

其實佢句嘢代入落咩人都得嫁喎
我鳩：今日要自己煮飯執屋=負能量
藍：考評局出history卷傷害14億人民感情=負能量
黃：考評局事件+手足暴動罪成+立法會內會事件=負能量

收皮啦

39想食兩家茶禮？收皮啦

基本上佢由六月開始就係咁樣
不斷收割愛港光環
仲吹到番嚟救港呢吓先攞命

一句講晒 惺惺作態

留名

Blue is the warmest colour明未呀盲鳩粉？

明嘅話就唔會今時今日仲係鳩粉啦

佢就想呀Steve Jobs
佢智商有無人哋十份一？

不過佢終於著返啲正常少少嘅衫
妹豬表示唔開心 無得睇三家獨特嘅時裝風格

嘩 邊個黎

老實講句 好睇過平時啲婆仔衫
睇怕以後都會成日咁著

著到咁諗起呃左好多錢既 bad blood 女人

智商唔過60既鳩粉留言：
三家 著得好好睇呀🤤
三家❤️
三家好瘦呀😍
三家 條牛仔褲咩牌子👖
三家襯衫好好睇 求教學😻

自稱milf 有無source?咁搞笑

仲要笑人無幽默感

無生蠔食都係負能量

P到塊鏡凹左落去

條腰有無p 過？

佢除咗去過128 遊行，做左d 咩救香港？
理大之戰個陣，去德福（黨鐵商場）食三哥同睇MLA airport
加埋去左幾次旅行

屌

求下三鳩唔好污染MLA

你唔提我都留意唔到 拉遠睇先見到

好撚悶呀 又講酒
無限翻炒

MK扮文青之又擺呀媽上枱
其實人大左口味變好正常，作到咁矯情都有

師兄眼利

我鳩做左好多野架，例如6月個陣趕返香港推介大家去嘉里酒店食生蠔

母親節又唔講阿媽，而家先9唔搭8提起阿媽
佢有咩事要逃離現實呀？都無生活壓力，成隻寄生蟲咁
定係佢覺得每次出post/story 都被人笑好大壓力？

39 話題: 酒 生蠔 扑野 貓 小漁村 沾沾自喜既劣食 老夫老妻
仲有乜野？

阿婆衣著

全世界女性對佢條天菜有性趣

但佢對假奶真係學佢話齋 跌到落腰
仲有收皮啦馮葆琪 成三十歲人講嘢仲成個弱智咁
咩咖啡同酒又酸又臭 你味蕾有問題啊？
作為咖啡愛好者同半個酒鬼
So far我真係未飲過啲酒同咖啡係臭嘅
釀酒品酒同沖咖啡都係門學問
形容到又臭又酸真係侮辱緊人地
臭嘅你都唔會擺入口啦
你件瑞典蝗蟲偽黃臭閪就臭啦

佢飲啲咩cheap酒同咖啡會又苦又臭？
是但舉兩種酒，Sake清甜 、
whiskey香氣同味道層次後勁都非常之精彩⋯
啤酒嘅「苦」係麥味嚟⋯唔識唔好亂講啦
見佢成日飲白酒 邊隻牌子會又苦又臭呀？
講到自己點樣無咗酒精生活唔到，點知原來覺得啲酒又苦又臭，完全唔識嘢！！

咖啡唔中意烘焙味濃嘅咪揀啲fruity d嘅試吓囉
會唔會真係咁唔識飲到咁⋯
三十歲人啲見識仲好似個中三mk妹咁

依類細個唔識欣賞大個慢慢悟到嘅嘢佢提哂啦
悶唔悶呀

印象中雲漢絲好似對酒有研究
開正你果瓣

好物(垃圾)分享

人地老泥妹扮上等人 一開口就露晒底

我其實無咩深入研究，但我都係中意飲酒同咖啡
覺得自己係門外漢level 但未至於去到39無知程度

純粹想扮有品味做上等人囉
本人唔好杯中物 咖啡都要落奶落糖 確係同歐洲style格格不入 but so what? 唔鐘意咪認囉唔洗充大頭鬼

好我總結下

39 話題: 酒 生蠔 扑野 貓 小漁村 沾沾自喜既劣食 老夫老妻

阿婆衣著
全世界女性對佢條天菜有性趣
好物(垃圾)分享

自愛、只要努力咗做廢柴都無問題(詳見2018目標）、豁達、濕之孖碌嘅小確幸

廢人鳩 依家先30歲搞到好似退左休咁
2020年都就差唔多過左一半 佢啲目標仍然係目標

出post 壓力肯定冇24/7 網上保安員咁勁

佢真係好撚廢
認叻就聽得多，認廢都係第一次見

Mon完post一定又會鳩記正能量上身：「你們不喜歡我，沒差～」

依個時刻，廿四個三鳩又轉成另一個烈鼠格，馬上化身網上聖母，將怒火狠狠敲喺佢老公新買畀佢嘅iPhone鍵盤上面，用ig story審判連登呢幾位陌生賤人所犯下嘅八卦罪

佢story煮啲珍珠好似異型咁

圖丫唔該

最廢係佢好自豪自己咩都無做到，又話變成個更好既人就夠
佢變得有幾好呀，叫人自焚

諗起上流寄生族，男主角老豆對白

你知道什麼計畫是永遠不會失敗的嗎？就是沒有計劃，因為人生永遠無法照著計畫走，沒有計畫，就永遠不會出錯。

就係講呢啲沒有計劃就沒有失敗既寄生蟲，39又幾符合

你覺得啱喎，39 真係parasite, 好襯部電影
唔知佢有冇睇過上流寄生族呢？不過得一場扑野戲，仲要無除衫，佢應該無咩興趣
Btw 今日39 廢文又喺AM730 出現

Mon post 3鳩有聽大家既聲音架
今次4格既setting都唔同架
但係其實你既圖2,圖3係想表達咩呢

屌 佢啲畫真係好廢
母親節提都唔提阿媽淨係識milf仲要用錯
依家係到扮孝順

圖2係咪話牛油果好快會變熟好白痴

係咪我蠢
四張圖好似完全無關係咁
我唔知佢想表達啲咩

絲打好勁
竟然參透到三鳩畫緊啲咩

說好了的乳糖不耐症呢

我鳩可能唔記得左自己有呢個病

Hahahaha 39係有計劃㗎！！
佢係plan to fail

Fail 你妹

點解佢成日咁鍾意化妝點粒八婆癦？
又自細好羨慕啲明星有粒美人癦呀？
癦呢啲嘢，真係要睇樣㗎
靚女咪叫美人痣，唔靚嘅就係八婆癦好似39咁

成日開口埋口叫人自愛，less is more
但自己就最鍾意整色整水，冇果樣整果樣嚟模仿其他人
佢真係成陣死八婆除，應該呢世都整唔甩

應該係諗起好耐冇同黑警姐夫打機，又好唔自私咁離棄祥華機家人有感而發

家人？屌自己啦milf 仲好意思提

咁跌法下個星期變50.8k都似

出多兩個post應該就可以跌穿50.8k

繼續跌！

睇穿佢無料、無知、無品嘅就好快啲unfollow啦
唔好助長歪風拒做弱智、抵制劣質kol

佢兩邊買架會, 記得要unfollow 埋貓兒子account

自己個acc 做唔起, 就想望子成龍靠兒子揾食

黑警家屬真係寧舍嘔心
諗起佢話佢姐夫做水警無上前線，衝突現場有狗制服上大大隻字寫住marine架

諗諗下可能39 唔知marine 解作水警
佢以為叫water police

Water police係咪fireman啲frd?

同場加映,阿姐夫啲同袍幾垃圾吓
水炮車射清真寺就大大力
救火嗰陣就好似屙唔出尿咁

佢可能以為水警英文係aquaman

aqua? 咁深點識

戲名中文係水行俠呀嘛
咁咪知水係aqua (我估）

Aquaman都冇性愛場面 我鳩可能未睇過

係咪on 9 呀，人地6月1日先開，宜家緊係鬼影都無隻喇呀39蛆
個遊樂場叫Gröna Lund, 每年9月到4 、5月都係唔開（今年有武肺遲左）。點解住左咁撚多年喺Gröna Lund 隔個海斜對面，兩個船站都可以唔撚知人地幾時開門

一日一大話，妹豬follow你
39（蝗tone) ：「你今日講咗大話未呀？」

啲毒撚唔出街係咁上下見識
瑞典媳婦喎，憑咩？
憑佢識講hej?

人地又要叫春呀嘛
瑞典腥移民 住左5,6年都唔知 分分鐘未去過
好意思自稱瑞典媳婦
愈睇愈似嫁黎香港嗰d農村大陸婆

我個妹話行宜家傢俬學到既瑞典文都多過39
Mean到

佢真係唔識㗎喎.jpg

點解三鳩可以每個po都咁柒

三鳩每個post都可以突顯到自己嘅愚昧同無知
唔係個個KOL都做得到嫁
In Daphne Ansker aka milf we trust

啲農村婆都好過佢喇
大大聲放上網比人笑

天菜醫生無同佢講咩？住左五年wor

呢單嘢我屌！

咁撚愛港又火爆嘅三鳩做咩連港共同共產黨都唔敢屌？
明明網絡欺凌人嗰陣好好打
搞咩喺瑞典都要變做怕事和理非呀？
咁樣對唔對得住一班喺香港嘅人？
繼續今日post你隻貓兒子側側膊食兩家茶飯呀

我鳩心諗都就拎到瑞典籍 一國一制？wfc
我鳩會係遙遠既遠方祝福大家♥️God bless Hong Kong

千言萬語在心中，但願我愛的人能一生不變。
或許今天過後世界變了樣，但我仍會在這裏伴著大家。祝平安❤️

諗起都想嘔

好似佢d 語氣
Or 「今晚好嬲，成晚拎住電話訓唔著。［附上一張化哂妝訓覺靚相］好想返黎自己成長既小漁村，但而家返唔到。不過大家記住，三家姐一直都在❤️」

佢哋都無咩傾計
淨係I do it i do it

有時睇住佢所謂嘅喺遠方祝福大家真係又無奈又嬲
同啲藍絲/小粉紅 身在外國但口講愛國愛港 嘅本質一樣
先唔多講佢身在瑞典但實質上無乜做過咩啦
講左咁耐佢都係咁嘅蝗蟲衰樣
口講愛港實質無作為 (利申非鬥黃)
但睇返佢以前都算敢言：撐天琦 ，鬧689 、講支那
偏偏依家畏首畏尾，講嘢模棱兩可，食盡兩家茶禮
咁樣反而令到我覺得好噁心

39 出左story/po 在遠處祝福香港未？
Btw 佢係外國勢力，國安法下洗唔洗拉佢

覺得人在外國先更加唔可以畏首畏尾
要幫香港人大大力盡情屌柒中共

佢咁中意公審批鬥人
本應該將依啲skill apply落依度先啱㗎嘛
依啲時候扮弱者真係好討厭

三鳩完全收皮 直情扮都唔扮愛港

梗係啦，陣間又有外國手足pm佢又要扮inbox壞咗深潛㗎啦
搞人整垃圾甜品先係佢能力範圍做到嘅嘢嚟

知道自己個朵臭哂就扮貓兒子玩ig吸follower

個名愈來愈長

啱啱先發現三鳩連mippies個IG都block咗我
明明淨係係sis3ter到留過言

我都係 無喺佢貓兒子到留言都比佢block
小器到

都幾無聊 專登去返貓兒子個ig 搵返你個ig block鳩你
24小時網絡保安真係唔係浪得虛名

仲成日講到唔care haters咁 背後做埋咁多小動作

三鳩：Haters gonna hateI don’t give a shit
轉個頭mark鳩你個名落小氣簿 專登係另一個ac search你 block鳩你到底有幾得閒呀三鳩？

我鳩係屋企無所事事 唔做呢啲又有咩做喎
煮野食又咁辛苦 點解大家要為難我鳩

係咪search 唔到就代表block左？

係

係咪睇左story但冇科勞

屌咁都block嘅話好變態

之前有巴打提過
佢冇留過言冇like過鳩粉comment都被block
唯一可能性就係有睇佢story但一直冇科勞

香港好大鑊
三鳩野都唔扮喇？
一句聲都無出過？

今日咁大件事，真係唔係好想關心39條廢柴
但又八卦想知佢有冇出d 隱晦到不得了既愛港post

依家知道扮黃搵唔到食
連扮都廢事

國安法殺到嚟，好吃懶做嘅瑞典夫人理鳩得你哋咩

仲要點個老公煮埋燒味人地外國人妻都係自己試整架啦
殘廢39真係唔係扮

睇嚟佢而家想斬腳趾避沙蟲，完全唔提香港發生乜嘢事，淨係一味飲飲食食幾時道歉呀？

香港再無利用價值
佢可以唔駛再cap水搶光環喇

妖，乜鬼野sending love from sweden 呀？
Send love to popo? Or send love to 國安法？

第二張相：程仔有冇好後悔娶左呢個老婆返黎 已經返工搵錢養佢，仲要日嘈夜嘈話要食燒味飯

特登唔影天菜個禿頭

收皮未呀

三鳩姐咁愛香港，又唔可以喺佢身上帶走香港
依家國安法殺到，加埋反送中一週年
相信三鳩姐依家起程回流返嚟再隔離埋十四日
又可以同我地一齊 「屌你老母 好彩食開三小辣」喇

三家咁愛香港，又受過香港呢個小漁村咁多恩惠
呢刻又點可以掉低香港唔理喎
至驚港共當三鳩姐係外國勢力咋
跟夫姓又係blue blood 榮譽白人
加埋又係最細膽嘅和理非
好擔心三鳩以後都唔敢再返香港
就算有黑警姐夫照住都好驚

大家喜歡食Pizza嗎？最喜歡嘅係邊款口味嘅Pizza呢？同一塊麵糰，加上唔同嘅配料，成全咗各人不同嘅喜好。各處鄉村各處例，瑞典其實都有獨一無二口味嘅Pizza㗎。你以為會係臭魚肉丸Pizza？錯喇。真正答案係最令人意想不到嘅「咖喱香蕉Pizza」。材料有咖喱同香蕉片，通當會配以火腿或者其他肉類。咖喱配香蕉或者聽落怪異，卻係好多瑞典人嘅最愛(亦係我先生嘅最愛，佢個人推薦額外加花生，將火腿換成雞肉)。
據說咖喱香蕉Pizza發明於七十年代嘅瑞典，當時瑞典剛開始引入香蕉呢款熱帶水果。Pizza店家為咗吸引顧客，大膽地將充滿異國風情嘅香蕉、咖喱，兩樣風牛馬不相及嘅食物一同加入Pizza，豈料反應極佳。呢款Pizza更加成為咗瑞典獨有嘅口味，一直流傳至今。大部分斯德哥爾摩嘅Pizza店都會有呢款Pizza供應，喺餐牌上亦唔難搵到。瑞典名稱係“Banan ch curry pizza”或“Africana Pizza”，通常被歸類為「經典系列」。
雖然世界各地已經發展出自己獨有嘅Pizza文化，畢竟呢樣食物起源於意大利，所以意大利人對於Pizza仍然有一定程度嘅執著。聽聞意大利鎖國期間，民眾紛紛搶購物資，超市內幾乎所有食物都被搶購一空，唯獨大批急凍夏威夷Pizza無人問津。單係夏威夷Pizza上面幾片菠蘿都可以令意大利人如此反感，唔知意大利人會對呢款咁有創意嘅咖喱香蕉Pizza有何感想呢？鍾意刺激嘅朋友下次嚟斯德哥爾摩旅行，不妨試下呢款國寶級食物，或者會令你一試愛上。

每星期二廢文到
終於唔係畫浣熊

講下爛鬼Pizza又可以出到專欄
下期係咪講臭魚？

下下期係咪翻炒講甘草糖？

點解佢今期唔教下啲妹豬瑞典文？
「en banan curry pizza, tack!」

39，你母校今次做到咁肉酸，唔知你會唔會出嚟屌2句呢？

屌佢老母 成日old news當新野講
唔洗住瑞典都一早知三鳩幾時收皮

三鳩英文咁樣，瑞典文又淨係識Hej，一陣比黑警兜到都唔知點扮榮譽白人好

Hej call me Dxxx Axxxx, no chinese! Tack!

偽母校姐
39以前出過幾個post支持梁天琦架，而家？一句口號都

而且「光復香港，時代革命」仲要係出自天琦

頂
又old news
不如share 下佢畫眉心得啦

好撚嘔心呀屌
黑警死全家 包埋姨仔呀

發現佢靜係識打「繼續想念同祝福大家」「令大家心暖一下」「sending love from Sweden」 下一秒就粗口爛舌鬧人又講核突野 真係好扮野好假

如果貓兒子識中文, 知自己俾個老母掉低係幾個月
仲要拎自己啲相去揾食, 就真係心都寒埋

毒婦扮貓出post好撚嘔心
成日前言不對後語假到死
一面Sending love 一面叫人去自焚
收皮啦

其實憑乜嘢呢條瑞典毒撚喺外國出post就叫慰藉大家心靈
而喺香港嘅人有時稍為放鬆吓休息吓就會畀人叫平衡時空、港豬？

成三十歲人仲扮貓刷存在感 肉唔肉酸d？
搬返香港唔見佢預埋隻貓？
返左瑞典就貓兒子前貓兒仔後
慳d啦！！

憑佢係瑞典媳婦、黑警家屬、港女典範囉

佢又扮愛國，但今次唔睇幅相唔知佢想infer 咩
（圖from 人西gp)

*愛港

佢扮愛港真係有一手
得閒拎返呢篇廢文出黎打下飛機 就氹到d鳩粉陀陀擰
三鳩❤️
多謝三鳩愛港❤️

想嘔

寫一篇文可以打足兩年飛機 才女作家有心嘅就寫好篇專欄，寫吓你有幾愛依個小漁村啦

唔係好記得依篇野佢番出左幾多次? AM730, 書?, post 都好唔止一次

愛港有錢揾咪愛, 無錢揾都係返瑞典做蝗
鍾意食譚仔食燒味就等於愛港? 養貓就等於愛貓? 三鳩呀 用下你個腦啦

我鳩最鍾意就係拎返幾年前既鳩文應付鳩粉架啦
E bay凍撚茶呢篇五六年前既廢文 2020年仲用返就知我鳩夠環保
有心寫專欄同出文 就唔係摷返d舊文當交左功課啦

呢個真係想睇
睇完會避免買佢所有畫眉產品
唔想畫直角眉

39個腦係咪飲完奶之後痾埋出黎？

未必關畫眉產品先
佢可能係用anastasia beverly hills brow wiz 或shu uemura hard formula 眉筆都係畫到咁

唔通上次mammy mia又係auto correct？

寫文唔proofread? 係度賴autocorrect
作家

正喎，臭魚同甘草糖 噁 但拎黎送俾人？

大作家交週記原來唔洗proofread

如果Auto correct係on9， 咁佢應該連on9都不如 賴死物都做得出，真係無恥

「人蠢無藥醫」，39就係最住例子

斯德哥爾摩限定？
求其google都搵到瑞典其他city有賣啵

爛口港蝗一開口就叫人自焚
依家扮晒仁慈睇佛學 睇幾多都遮掩唔到你有幾惡毒啦三鳩
道歉未呀黑警家屬？

馮葆琪aka lily lin 你條柒琪又露底啦
你由上年十月就開始留意啦 五月重溫都好正常嘅
我地一班鳩粉都係時間好好重溫三鳩偉論：

「柒事」即係代表自己覺得唔係做錯咗，只係「柒咗」
反省原來對於佢嚟講係「無意義地怪責自己」

面對批評同指控原來只要巴辣回嗆叫人去自焚，再諗住寫篇千字文去證明自己無十惡不赦就叫有佛陀之心

大家千其唔好好似39咁有錯唔認然後再扮禪師
真係滿口虛偽

正所謂「本來無一物，何處惹塵埃」
39， 你快d 放棄瑞典居留權/國藉，然後返黎拯救小漁村啦。你唔可以咁自私，你就算唔顧喺小漁村既蟻民都要顧鳩爸鳩媽，emxxy fung 同rxxky sxum 啦

唔開心要對自己好啲😽

點解唔開心呀？

因為補左幾日粉都係keep住跌

唉呀 穿左180日新低， 快啲起身去再補補粉啦

托托托， 好似共產黨托港股中資咁一樣

份奄列勁老
搏命用啲醬同柴魚遮醜
39 名句：整得唔靚但好食

幾時去到49,999

新文又係廢到不敢直視

依句好尷 其實無人想問

佢話自己 在創作時最快樂 , 佢以前交週記一定好快樂, 大佬呀成篇野都好尷尬

國營酒鋪Systembolaget 要重覆幾多次 仲要前夕都可以錯

充字數黎講三鳩都算係世界級

同「有人想知再講」有咩分別

大作家出過三本著作廢書 連前夕都唔識寫
今次又係auto correct問題呀？

絲打睇少咗個錯字
「Popo酒」
係咪太掛住隻水狗姐夫
同唔肯相認嘅狗乸家姐

定係三鳩去「國營酒鋪Systembolaget」
係諗住入定啲姐夫種意飲嘅酒
所以叫popo酒

擦晒鞋咁r frd真係好肉酸
做人真誠d唔得咩

比錯負評Sor...
見到個story就下意識㩒左落去

講起auto correct, 佢講過佢係用開九方

佢做人極端, 從偏見入手, 覺得人地勁既又可以從中帶挈佢本人 咪瘋狂咁讚美, 擦鞋, 當中有啲人係真係有料, 但真係好over 搏fd 個意圖

唔鍾意人(就算好勁既人咩WHO前同事 佢覺得自己既財產程仔受威脅, 佢個英文人俾人用左) 咪 寫文話人點衰點衰, 扭曲人地原意, 咩容媽媽, 派大星 etc.

不過可能佢想預告自己要學女神 做到圖文都係自己 包辦 三鳩呀, 記得要開簽書會

喜你妹

邊位巴打直線抽擊三鳩叫佢唔好再拋棄巴子

push

陰公囉 塊面太耐無打針日久失修
脹卜卜嘅蘋果肌開始唔見
Between 佢堂眉真係好柒

Popo酒

個cm應該過一排會唔見左

哇屌個樣唔同哂既
塊臉真係好似腫左好多

仲好意思笑人闊條麵

之前擦西瓜鞋 咩最可愛善良(唔知有冇記錯)既西瓜
擦到對鞋立立令

好正，三鳩係睇唔到定當睇唔到

三鳩自從返左瑞典後有無接過job？

佢依排好似想招攬啲海外華人fans. 香港? 揾唔到錢我都係放係心入面算, 唔係香港既話題就可以講

mippes
😹睇完自己都跟住打咗喊露，煩咧！

mippes
肥仔嚟講都算係個靚仔，但靚仔嚟講仍然係個肥仔。
-
給台灣巴粉：
胖子界中的帥哥，可是在帥哥界中依然是個胖子。

jenkiddo
馬來西亞粉絲簽到 😍

sis3ter
@jenkiddo 😸👋🏻歡迎！
我嚟過馬來西亞三次，好鍾意呀。你呢，來過香港嗎？

狗家屬 自我認證

sis3ter
好耐冇出過街食嘢喇，興奮到不期然對住意粉微笑。程仔笑笑口話今次同我出街午餐直頭有放狗嘅感覺。
「去街街囉？」
「好啊好啊好啊！」

b___j__
完全聽到三家講「好啊好啊好啊」把聲🥰
sis3ter
@b___j__ （喘氣笑）

話佢40歲都有人信

三鳩

擦前PR Wendy：
又靚又善良又有才華
善良可愛
世界罕有的真誠女子
交換高質到令人震驚的自家設計利是封

擦西瓜：
最可愛善良
好鍾意佢地呀

擦艾粒：
全家上下支持艾粒（親家姐係痴心fans）

擦麻利&Oscar:
最喜歡的麻利同Oscar
Oscar好叻仔⋯佢無叫我宣傳，係我自己想要post的⋯
麻利是個非常溫暖的人
可愛又真誠的氣質人兒麻利

不能盡錄 打到想嘔

你當24小時網絡保安員個朵流架
抄低哂落小氣簿架啦

Viutv?

佢有一排話想海外fans睇得明所以又打口語又打書面語 過咗一排就無咗

睇完有d作嘔 好撚虛偽呀屌

條牙罅可以攝到個5蚊

煙鏟

程仔啲牙都係黃到仆街
番嚟香港放租嗰陣佢有話唔介意smoker tenant
即係佢兩公婆成日係屋企都煲煙

發現佢成日都P白棚牙嫁
呢張佢棚牙黃到pk
其實養寵物食煙真係好唔負責任
Meep巴好慘 有個不負責任嘅主人

佢自稱自己都唔想咁do嘅孖撚鳩潤腸咀終於消失咗啦
而佢個下巴凹凹凸凸咁，一粒粒咁做咩事，諗起yaki個下巴

正正經經畫返好條眉真係咁難咩
話晒都係前Bobbi brown櫃姐呀

畫你妹

係咪唔小心up左原圖

同蝦乾鬥乾

兩個都係識少少就要扮專家出post教人 一鳩樣

係，少job到差d唔記得 同埋死唔斷氣am730專欄
唔知幾時又有新job呢？好好奇仲有咩公司會搵佢

香港就搞唔成㗎啦，會唔會遲d有海外簽書會？

蝦乾係咪睇咗佢學埋曬佢啲「北歐風」

一隻小熊貓 一隻小禿鷹

條毒檸又復返工
三家又可以打做DJ算盤

笑出聲

遲啲可能見蝦乾整香蕉pizza

依家仲有無朋友做？

有利益咪朋友囉

笑撚死成堆假面人個個心底都知互相利用 檸檸你係深黃黎架，我唔信你會同黑警家眷做朋友架

最撚記得有一排話食素攞光環但最後靜悄悄地收皮

不如收聲啦 今日無人想知你做乜鳩

炒蛋

同樣適用於
「有一排話愛港攞光環但最後靜悄悄地收皮」

炒得咁柒都好意思post

點解可以炒個蛋都成個嘔吐物咁

啲炒蛋同佢個樣一樣咁老⋯
有時間睇咩佛經、又話唔食大型動物又剩咁
不如俾啲啲心機同時間學好少少煮嘢食啦
下下咁樣浪費食物真係好L折墮

覺得佢好做作 好似一早知道啲蛋會倒瀉咁

可能難食到仆街 即刻drama queen上身 扮倒瀉晒 打個卡先呢
d蝗婦係要拎下存在感

佢做作都唔係今日嘅事嚟

我覺得係咁 ： 倒瀉碟蛋 (即影左相先) 之後再炒過碟蛋時就影曬自己打蛋炒蛋同影埋杯茶嘅過程
務求要令各妹豬親臨其境
但真係 Drama Queen上身 好鬼造作
使唔使學埋比比鳥咁欣賞跌爛嘅蛋再寫篇鳩文

食個飯都要左影右影 大鄉里出城

真係識煮嘢食就唔會連炒個老到咁嘅蛋都post story啦，上個禮拜po程仔煮油雞米睇到我呢連外國人都煮佢”家鄉”菜到似模似樣，但佢就炒個蛋都炒到咁撚樣

紀念第一次同程仔喺老蘭相遇既醉後一夜

btw 又話唔飲得奶嘅
又今天的我打倒昨天的我？

成日架啦

講大話講到自己都唔記得

打完個卡 乳糖不耐症不藥而癒

講大話唔該都連戲少少啦死柒頭三鳩

碌番佢自打嘴巴啲cap圖先

啲蛋似喺地下執返上個碟咁

呢排又國安法、又國歌法、又話要制裁、尋日又六四，鳩鳩鳩全日就出左幾個劣食stories，關於香港ge事完。全。無。提。過。

過兩日又講返句濕鳩「願大家安好。」當有關心

關心popo？水狗姐夫？定打龍通賣廣告唔利申MUA家姐？

鳩式炒蛋
程仔平時響屋企自己煮定食廚餘？

見到個炒蛋樣衰到畀車肽碾過咁，難怪要自己落廚煮無皮油雞米啦
好折墮

咩隔左好耐 老公同佢出街食飯, 根本係佢老公頂唔住順食佢啲核突飯, 令願自己煮同出去食算

可能真係轉型做煮食/外國生活分享
小漁村？是撚但啦我鳩瑞典人黎

Daphne Ansker

炒個蛋都乾過蝦乾搵鬼睇咩

一陣又借隻貓ac出句”sending love from Sweden”或者”為大家暖暖心”

無光環拎 無利用價值 仲會好似咁出哂post撐天琦咩

日日自我隔離，外國朋友又無個，寫既所謂瑞典資訊又甩甩漏漏、不盡不實，仲有咩生活好分享？

算啦，佢應該都係繼續扮榮譽白人，拎美化左既小禿哥打飛機。

小禿哥自己攞嚟，唔會同情佢

咩叫好似無乜點閂過
住喺瑞典都答到唔知頭唔知路咁，無乜資訊性同參考價值所言
想through 佢去了解更多瑞典資訊真係得啖笑
就算喺屋企做毒撚自我隔離都唔會唔知瑞典根本無咩實際lockdown措施
啲social distancing rules仲鬆過佢下面條西隊auto toll

一睇就知同小熊貓一樣好proud of alicehaha一樣
自豪自己老婆係才女作家暨專欄作者，出過三本榮登誠品華語潮流文學榜首著作，威過考一！

笑死
咁我唔係住係嗰度都吹得出啦

菠蘿雞（唔係話39做妓女呀）
一時痴香港拎光環 一時痴瑞典扮ABC

就係見到隔離post，即刻諗起39兩公婆。根本小禿鷹就覺得39無問題，仲成日幫佢左影右影。

你講得啱，小禿鷹隨時周圍同人講老婆係作家，反正佢班frd無人識睇廣東話，google又translate唔到。

老實講，正正常常識點會成日左避右避
要出書咪作個故仔扮有緣

唔識佢地就比佢地嚇死，識就笑死

其實佢個專欄係咪好唔掂 要個個星期係fb推post
like又唔係特別多 好心d垃圾就唔好推啦
一講完出左文 又跌粉喇

第一次見人出文會跌粉 係咪一出post啲followers先醒起自己like咗舊垃圾

因為一出post 就俾你地班小漁村網絡暴徒狙擊

成日叫自己老子好戇鳩
係咪睇得太多大陸嘢，個tone都寧舍似蝗婦

佢做乜9姐
d post全部都口語+書面語

喺香港個朵臭哂咪吸吓台粉大陸粉馬拉粉坡粉

之前唔識野買咗三鳩姐本垃圾叫春書 睇咗一半已經唔想再睇落去 又唔想賣出去害人 應該點算好

佢過一半都係來自台灣嘅follower
不過唔知今次三鳩會唔會 又 半途而廢呢

每頁係咪得幾行字?

口語定書面語

口語
仲要縮細本書 扮多字 就嚟要拎放大鏡先睇到佢寫乜鳩
好多錯別字 喺打曬做係

墊嘢用

寫到繪聲繪色一字不漏咁
唔知仲以為佢匿喺枱底偷聽天菜睇症

我都開始屌你老母起上嚟

我有晒3本仲簽埋名 扔咗佢又好晒

拎黎墊煲底囉
或者放狗嗰陣撕兩頁用黎執屎

書名改做《三鳩的幻想世界》算啦

嘩屌margin多到

喱啲垃圾都岀書真係替啲真作家 好啲抵

無人想知不過又要follow 又cap 圖post 上黎jm9

你是咪入錯post

竟然有咁多台灣fans？

落街執狗屎果陣用

個margin有無成吋？

無啦啦係吹水台見到黎多嘴八下唔阻大家

佢啲寫作手法不外乎老作加瘋狂 exaggerate
究竟有咩咁吸引
十足以前啲講故佬喺榕樹頭吹水唔抹嘴呃鳩啲農民無得出城見識少咁款

仲有轉個彎曬命又扮謙虛

1 page 有冇100字

雖然唔知關唔關事，不過以前工作關係接觸過淘寶買followers，買台灣嘅followers係平得嚟又無嗰啲東南亞咁引人懷疑

謎底終於解開了

你好叻呀甘比絲
雖然唔係最update
但三鳩個 fan base有成四分一都係買嫁

佢貓兒子個engagement 有成10% 所以依家成日扮兒子講野

其實佢咁扮台灣人講野，係咪買粉買到 fake埋自己？

個樣咩事

買回來的海外followers

即係話有75%都係真followers？我覺得比多左佢

瑞典無得醫美咩？

係屋企做毒撚砌puzzle都要畫眼線？

佢上唇薄到⋯嘟嘟嘴呢？
敗走香港避武肺搞到無得補打filler?
本身唇色淺到氣虛脾虛腎虛咁款
點解畫眼線又戴有色con但又唔順便搽番少少唇膏潤吓啲色
有時出街個look都係咁樣半素顏，超級怪雞囉
（唔係話你做雞呀）

Caption話完工但po張啱啱倒盒砌圖出嚟嘅相係咩玩法
不禁又令人猜測我鳩智商有無60

再嚟翻炒老人興趣話題，但對我嚟講反而係我細個小朋友先會有心機同時間去做嘅嘢
佢呀媽做咩咁衰細個迫小鳩鳩飲奶搞到佢痾爛屎但又唔買砌圖畀小鳩鳩玩

哇 好驚 邊位呀
點解下巴有條線
成個樣都好恐怖

點呀，佢咩都要用年紀嚟分類
細細個成日都砌puzzle囉好冇⋯⋯

仲有針黹刺繡點L樣老人玩意呀？
come on 39，你老公個so call 鄉下法國直頭係連刺繡都有立法分級別㗎
知唔知佢最愛嘅chanel喺法國有成間專屬嘅百年歷史刺繡工房
閒閒地一件haute couture都係全人手刺繡，用成百個鐘，幾十萬起跳呀？

法國仲有刺繡學院，專門學法式刺繡㗎
刺繡係好矜貴嘅專業手藝嚟
唔識嘢唔該唔好喺度詆毁人啦

睇佢果幅咁嘅貓刺繡，成幅嘢淨係識用running stitich同back stitch
小學雞軍童都識得多過佢啦

睇見佢成L日都老年老年咁嚟分類啲嘢真係好興

扮老夫老妻扮到傻咗
砌 puzzle 有乜咁老人呀

岩岩google 左幾下

....最受歡迎透明質酸品牌Restylane 的瑞典總部.........
仲有啲blog 介紹人去參觀

希望佢對創作有多啲熱誠, 下下WIKI 加埋自己口腔期既思維

===============================
平凡日．國慶日
6 小時前
#Hashtags為何斯德哥爾摩沒有譚仔三哥三家姐
瑞典人最鍾意事無大小都慶祝一番。喺瑞典，自古就有好多令人意想不到嘅傳統節日，例如連鬆餅、小龍蝦節、臭魚節。每個節日都有佢指定嘅慶祝方法，亦不乏發燒友。但全年最冷門嘅一個節日，偏偏係瑞典國慶。

每年嘅6月6號係瑞典國慶日。雖然瑞典係個歷史悠久嘅國家，但國慶日都係80年代初先正式成立。呢一日嘅前身係「國旗日」，係由大型戶外博物館Skansen嘅創辦人Artur Hazelius先生，根據瑞典嘅歷史同當時嘅社會背景，選定咗6月6號成為「國旗日」，並於1892舉行咗第一屆嘅「國旗日」園遊活動，並唔係咩官方嘢。經歷咗時間嘅洗練、社會各界嘅議論同投票，瑞典國慶日終於喺1983年正式成立。

唔似得鄰國挪威，每年都有大型節目慶祝國慶，慶祝國家脫離丹麥長達400年嘅統治，獲得自由。瑞典人普遍對國慶日冇乜太大感覺，甚至表達「想慶祝都唔知應該點慶祝」。基本上只要陽光普照天氣和暖，已經夠瑞典人進入狂歡狀態。所以國慶日對好多人嚟講只係錦上添花，就當係放多一日假咁啦。

呢個神奇嘅國度，喺連鬆餅都有專有節日嘅同時，竟然到1980年代先成立國慶日。大眾普遍對瑞典人嘅身份感到驕傲，又咩都鍾意慶祝一餐。到國慶日成立咗，竟然冇乜人會慶祝。

今年嘅瑞典國慶剛好落咗喺一個星期六上面，令到成件事更加唔起眼。我諗我哋一家嘅國慶慶祝活動將會係瞓晏啲，嗯，或者會蒸條魚做晚餐吧。Glad Nationaldag，瑞典國慶日快樂！

瑞典國慶關佢撚事咩，瑞典話又唔識，mamma mia 又串錯
仲話蒸魚做瑞典國慶日晚餐，你整返D 同瑞典有dd 關係既野得唔得呀？去IKEA 買包肉丸都得啦。

個Kylie Jenner嘴唔見左

中學家政堂都學過幾種，依家又有YouTube，有心學唔難啊

係咪等緊Restylane sponsor佢？

咩叫無乜人慶祝呀？三鳩無去睇王子咩？同埋點解人地話瑞典通街都係靚仔但三鳩口中ge天菜成個清佬咁？

BTW 你個名

好似半年要打一次

睇完留言又望下三鳩個天菜醫生

多謝你留意我個名
我係黃到發金既水警姨仔
咁多位妹豬快D 同我講發夢既事啦，唔擔保我姐夫會唔會知道架。
不過知道都唔緊要，佢唔上前線
唔知你地有冇黑警親人呢？

呢個醫生話fillers可以留響人體入面幾年，所謂溶解其實只係擴散左去附近或者埋左落皮膚下面

我鳩講嘢真係信佢一成鳩都變形
瑞典人對國慶咁冷淡嘅話咁我世界杯睇到支持國家隊嘅球迷係咩嚟？
睇完篇廢文我即刻google一吓「瑞典人唔慶祝國慶」當真有其事？

先由起源講起瑞典成國都係佢脫離君主制統治獨立，成個獨立過程前前後後由King Gustav Vasa 登基起計都有497年㗎。不過其實幾多年都唔係重點，我只係唔明佢無啦啦舉挪威做例子做乜春

再睇吓官立介紹，每年其實都有皇室成員去慶祝（屌我鳩可能連瑞典有皇室都唔知）
而今年關咩嘢星期六事，2020年支那肺炎大爆發橫掃歐洲，瑞典herd immunity 方案唔work..梗係要social distancing啦你老味
星期六蒸魚嗰陣有冇睇live stream呀蝗婦。

既然2020咩都無得慶祝咁往年又點呢？

喺可以集會同慶祝之下大家都係會出街睇吓皇室行禮 fig吓旗仔

更加會有人著上瑞典傳統服飾去紀念同慶祝
三鳩貴為瑞典媳婦兒、尊重傳統文化、淘寶旗袍kol達人點解咁耐以嚟又無試過去了解同接觸、介紹人哋國家同旗袍一樣地位嘅傳統服飾呢？佢真係了解文化傳承嘅重要嘛？定愛港只係香港限定，用嚟吸fans就算，其他國家嘅文化日常至三餐飲食同話言都可以唔去學習同融入人哋？咁樣你同腥移民蝗婦有咩分別？

最後同場加映呢位瑞典人點樣係疫情下慶祝佢自豪嘅國慶

有無心去愛一個國家係好容易睇得出的
人哋有National dress、國旗、strawberry and herring 茶點同Swedish pool party 去慶祝
睇到張相都feel到人哋幾開心
但三鳩篇垃圾文我睇完以為瑞典人對國慶一啲都唔重視
屌那星，咁樣同誤導讀者有咩分別？
佢已經係送塊西做外賣到倒貼大床移居瑞典第六年都可以寫一篇不符事實嘅專欄出嚟抹黑瑞典，點解am730可以認為無問題？
今年可以瀨朋炎無公眾活動慶足國慶，咁之前個五年呢？都係餐餐蒸魚瞓晏覺去慶祝呀？

所以我話佢真係不學無術嘅榕樹頭講古佬
以誇張、老作做青睞，專呃鳩無見識嘅鄉下鳩粉。
希望三鳩唔好抄襲依個instagram 任何嘢。
以上整合我都係啱啱瞓醒睇完即刻google睇吓官方介紹同埋instagram hashtag search吓普通人點慶祝，唔洗半個鐘就做完嘅事。我諗呢半個鐘比起蝗婦鳩喺瑞典白活六年仲要精彩同有意義

在此都呼籲吓咁多位巴絲如果想移民
就千其唔好做到好似呢條垃圾咁。
記得學好外語、融入當地文化，同時都多啲向人介紹番香港文化嚟個交流。唔好圍爐小圈子，多接觸local。
努力工作，交足稅，做個有貢獻嘅人。

求其響FB打「瑞典國慶」都多野睇過三鳩篇廢文，枉佢仲自稱瑞典媳婦

究竟佢係咪大陸落嚟
細個無玩過砌圖、小學又無發過芽菜、中學第一堂家學針黹依啲唔係集體回憶嚟㗎咩？
佢仲要有玩過Lolita 都知好多妹妹仔叻到會自己車衫

有玩過lolita應該好叻diy至係

條友講到連瑞典人都唔理自己國慶咁好無人情味咁
原來又係吹水唔抹嘴加講大話

雲漢絲寫得好好
Btw 瑞典天菜王子好靚仔

真。水警姨仔由黃到要由瑞典回流返香港同香港人一齊抗爭，到依家扮都費事lu

呢個有關佢哋冷感嘅因由真係長智識！
我鳩貴為香港民主社運女神應該對政治好有睇法㗎啵，香港唔敢講政治驚得失，咁瑞典講得啦掛？

咪係囉你話今年肺炎無嘢做係正常，但往年慶祝活動一籮籮
佢又唔係第一年喺瑞典過國慶，篇文睇完乜資訊都無！屌我住英國都介紹得好過佢

power follower係咪即係有like有comment個d
4%都無.. <1900

搵條自稱瑞典媳婦既港蝗介紹瑞典真係倒米
瑞典話唔識講 屈鳩瑞典人唔慶祝國慶
鳩粉問佢有咩瑞典餐廳好食 有咩地方好玩 就話自己點對點出去玩 出去食飯 冇介紹過任何嘢比人
冇料就咪撚叫自己瑞典媳婦啦 垃圾港蝗

佢識Hej! 同fika 😸

人地貴為香港民主女神/columnist/kol 出街驚俾小粉紅打

小粉紅表示你邊撚位

其實follow佢仲比like既人係咪on9
乜都係翻炒又翻炒

其實可能真係
佢嘅見識直頭似係大陸山區兒童出到城極度自卑咁

食牛奶麥皮又覺得高級
又話阿媽用花膠湯配米粉，老吹味濃到呢

砌圖同啲簡單針步又話老人玩意
最鐘意食垃圾即食嘢：營多、譚仔、膠袋麵
（通常係窮人先會覺得呢啲即食嘢係寶，eg韓國二戰時出現嘅步隊窩）

嫁個普通家庭醫生、食下生蠔魚生又以為係上等人

大劣人dna令到佢依家移民去咗瑞典都仲好安然做蝗婦
對瑞典幾乎有彈無讚..國慶個日個post仲要話過緊嘅係乏味嘅日子
幾時搬番大灣區呀佢

仲要過去唔夠一年已經話厭9瑞典呢個國家
痴撚線 明明移民就係要融入當地生活
點知佢完全係倒米
又要冠埋夫姓繼續留喺當地蠶食資源
Btw今年書展佢係咪已確定唔出書？
定佢又會7月返香港？

已經六月都唔覺有聲氣出書
希望今年無書出，救返棵樹

輕輕一推

聽日就612，唔知我鳩會唔會出文屌鳩港共政權呢？

我鳩搵緊小確幸 屌鳩港共政權？不了

希望在遠方的你們，一切安好😸

屌你啦黑驚死全家呀！！！！

差不多二千個觸不到的閨蜜離棄左我鳩
你unfollow左未？

喺屋企捽住脚趾撚緊貓咁睇Live等姐夫&同儕平安回家

影住條燈柱
等（姐夫）平安回來❤️

食住生蠔睇live

依家啲update 成日都話有負能量要搵小確幸，佢有咩要擔心同唔開心
日日無病呻吟做人知足啲好無

上年依個時候佢開始日日掛喺口邊話擔心香港但自己只係small potato 乜都做唔到，又話攬住電話瞓覺！影哂相出哂post作狀到嘔
點知瑞典巴絲搵佢幫手就唔應機，虛偽到一個點

佢冇得再呃飯食咪咁唔開心囉

年度回帶
咁就差唔多狙擊咗三鳩一年了

鳩影燈柱三小辣

願水狗姐夫平安回家

好快可以回帶嘉里酒店

生蠔式抗爭始祖
一路食生蠔一路幫對面海打氣
嗚啊放唔低小漁村

嗚啊咁似yepi

可唔可以blur撚左佢棚牙
好唔開胃

手殘請見諒，核突野大家少睇為妙

舊登term姐 我有時都會用
不過粒花生真係好正
好彩依邊好和平
因為正常人唔會護鳩

人閪Anita Wong 我屌你老母臭閪

公海有個post為左龍門同煲底追擊Anita唔知頭唔知路走去抬高三鳩
然後又話兩個都衰各打五十大板
點㗎明明自己柒左又唔認
仲有追擊Anita d point又係得返起底一招
睇到我勁尷尬

真係好難唔令人覺得佢地係打手

我啱啱都入去望咗望
人西谷一直都係度，極其量只係八婆group
成班依家喺度屌柒anita又話國安又盛真係好弱智其實
情況好似啲人話痴線西其實係pr集團分化kol
係咁啫住Anita 真係好好笑
人哋嗰個係group唔係page囉

咁樣講實有人覺得我係護住個group
但只係以事論事 大家係咪ff太多

我鳩應該好撚興奮一齊狙擊緊anita
廿四小時不斷幫手推post

今日612一週年，仲未見我鳩有任何表示
有無掛住香港呢個小漁村呀？

可能因為咁所以今日仲未update IG

應該係strong hold緊 5082x 所以唔出

望左一輪 上次 509xx 落508xx 用左成個月

依幾日 出左幾個posts就50820之後個數彈上彈下

唔好猶疑啦三鳩 keep住出post 啦 ， unfollow淨個堆就係 你target customers

你啱，唔啱先多返五個，容乜易無左

睇左頭幾頁都見唔到除左話佢個樣個屋企人 仲有咩建設性既 資料，應該係人西gp 被追擊過個堆人+ fans 諗落數量都幾多。

如果佢地下個post 整合下啲懶人包，學下痴線閪拆出黎公海個啲都 寫得好清晰

三鳩 鬧人打字個啲應該好易估到出黎

咩孕你妹、能、陣間唔小心 好似yepi 咁就

我睇法係anita點都唔會係同路人 因為我未撚見過同路人會咬同陣營大力過咬對家
但講到佢國安又盛就真係扯遠左

我嘅睇法係佢係癲到咩人都大大力咬
所以根本唔係要分化大家唔需要廢神

你搞到我又諗起有個朋友好buy anita
將佢啲歪理當真理果隻
只能講一句百貨應百客 連三鳩都有妹豬支持 呢個世界無咩係唔可能

所以獨立思考好緊要？
太buy Anita 都唔係一件好事
隔離post見到有人話三鳩食緊肉丸慶祝anita畀人狙擊好好笑

竟然只係食肉丸唔係食佢最喜愛既生蠔

同飲國營酒鋪排隊買番黎既3%+ 酒？

Anita 追擊人能力好勁，未有人西之前就睇過佢追擊空姐，其實真係好癲有啲野佢係講得岩既，但唔會仰慕，之前佢幫過個藍物理治療師口 都被個group啲人 鬧

黃既都好多仆街 ，睇自己接受度有幾高，正如 三鳩 依家都仲有好多人 當佢手足雖然我覺得佢係港豬藍

嗚啊 用左好多年 依家係咪唔興用呢個term

Fiona靚過佢好撚多！
本書公器私用變左自己既寫真集
cheap到衫又唔換下 唔著下佢d淘寶旗袍？唔係好proud of長衫架咩？

Jm9

書紙印實黑色要過幾轉 加上又唔係cmyk full 100

著到咁set埋頭都係一d貴氣都冇
縮埋條頸好似龜

生存喺呢個城市越來越艱難 但別忘了
點呀一句野又口語又書面語 睇到火都黎

好撚樣衰

根本唔存在邊個靚啲，靚幾多
一舊屎點同一朵玫瑰比較
完全冇可比性

嘩呢張隻個冬眠蝦餃無所遁形

注射過多Botox 既暴發戶

三鳩吹到上年趕返香港遊行 仲要等埋唔該
今年612影都冇隻既

可能嘉里酒店今年無搵佢

笑左，print 出黎夜媽媽貼喺額頭可以驅鬼

連響瑞典嘅屋企入面出post都驚有小粉紅

佢個頭究竟係想點呀⋯⋯

三鳩 612 龜縮左？

真係睇唔過眼公海屌anita個post講到狙三鳩係妒忌係欺凌乜乜柒柒
你要屌anita係無問題 但唔係講到狙三鳩係錯咁
條友仲要話無諗住幫三鳩平反 明明佢句句都平反緊
唔敢喺嗰個post留言費事又俾人話spin

我都係廢事出聲 條友自相矛盾到一個點

又話欺凌三鳩 然後轉頭又話無諗住平反
叫人唔好講第二個 明明佢自己講三鳩先

根本就係一班毒撚響度暗角打飛機，為左開post講Anita抬高三鳩然後柒左又唔認

都係嗰句要屌anita咪屌囉
但係唔洗講到三鳩係無問題
然後我見到你定唔知雲漢留言話三鳩都係仆街就俾人屈係anita fan想spin
勁on9

咪係
講返三鳩個to-do list好似停滯不前，佢係咪打算側側膊算數？

可能好似達哥咁 一直關注事態發展（一手食生蠔一手摸住巴子

可能係39本人
狙擊咗39成7、8個月啦
仲有邊個信係因為妒忌39先會狙擊佢，除咗39本人

我都覺囉！ 見有位就屌Anita 就屌埋一份
邊有可能到今時今日連登仲有護鳩手
而且係佢無啦啦係佢講起三鳩先
佢唔提三鳩我都純粹諗住食吓花生做cdrom算

但一睇到幫佢平反心諗咩料 spin到當人西狙擊三鳩係錯係唔抵得佢有醫生養？

不過你睇佢仲會叫佢做三家姐而唔係三鳩呀三家蛆就知佢咩料啦

係咪三鳩本人黎架
比anita狙左咁多個月 終於搵到位入佢

形容婆婆會用身體嬌小黎形容？

鳩鳩鳩新post

仲大嫌疑係佢果啲point都好L 39
講嚟講去都係話人妒忌佢呀
話人唔抵得佢嫁到醫生老公，有老公養呀
差在未講話ta姐妒忌佢後生

再唔係就可能係佢啲「好朋友」
例如冇人識嘅大導演薛可正
又或者係俾39攪到雞無鴨血嘅emily fung

搞到要停工ge柒檸

佢根本係自卑+自我中心都極點
再唔係就有被害妄想症
幻想行出街人人都會留意佢，等睇佢出醜
又或者係佢自己出到街時刻笑9啲路人，所以先會以己度人

其實出街邊L有咁多人望呀
就算望到，人哋轉頭返到屋企都唔L記得啦
以為自己真係大明星咩大佬

佢唔好喺街度做埋啲柒嘢
唔好做跳跳虎，或者一聽到廣東話就跳成米遠
其實真係冇人會留意到佢呢舊整容膠

萬試萬靈，一出即跌

唔係好關事，但比我見到屎盤follow三鳩同like左三鳩最新個post，但三鳩無follow屎盤

點解嫁入瑞典咁耐都唔融入當地社會
日鳩日睇住啲中文書扮文青
實際影完張相就繼續做個盡責網絡保安
好心佢啦 有心欣賞作品就唔會到今日仲係1999 詞不達意啦

咁佢又整到個樣偽鬼妹咁嘅？

有無人知佢睇緊果本係咩書？

期待兩大痴線西最討厭beggar做期間限定好朋友

Followers同like數會唔會負負得正

是但打個靈魂xx 書 就 google到

絲打好犀利

認真咁追左佢啲comments, 都好難覺得唔係佢

人閪狙擊過咁多人，二汪 ，人西，玻璃珠 etc. 佢都唔提係要拎三鳩出黎做論點 點話佢唔係三鳩

每個comments都重覆提 嫁唔出，樣衰，無身材，老，富婆食後生仔，仲話要寄佢狙擊三鳩啲野俾個鬼佬睇

佢係咪覺得要將Anita同人閪gp對佢做過既野 ，照做咁就係佢既報仇？好似佢啲性格會做既野

但佢有個comments 話Anita兩姐妹都食洋腸 點解？ 因為佢地副尊容 無正常香港男人要依個point又打番三鳩轉頭

媽呀 好亂呀

其實做到噤麻煩
點解一定要喺戶外睇書

不如問下佢本書講咩，叫佢介紹下本書

講你妹

可能係朋友？佢應該申請唔到ac?

唔怪得之佢猛話自卑，又話怕曬，佢真係好撚介意到要出一個post

其實 做咩迫自己去海灘三十歲人 行動無自由？隻狗都識碌去樹蔭邊玩啦

睇佢啲野 永遠唔會認識到瑞典只有佢自卑思維下既視野—窄到仆街

應該係啦，不過其實想有都唔難 裝個有isp email service 就搞到，差在佢肯唔肯俾錢姐

雖然係北歐姐，但六月包到咁響太陽底下睇書唔會好熱咩？

22度 太陽曬著應該都熱掛
三鳩真係好中意標奇立異

依頭扮曬嘢睇本厚過辭海嘅書，嗰頭又淨係識講屎尿屁

佢着到咁應該會中暑，我喺英國呢啲溫度坐喺海灘都冇停過留汗

因為佢啲字豆潤咁細粒 所以要大家放大嚟睇

咁撚多重覆嘅

呢兩篇係咪都係重複左？

睇咗呢本書嘅撰文
唔知係作者問題，定個翻譯做得差
隻隻字加埋都識，但加埋唔知佢寫緊咩
感覺係將啲複雜又Q口嘅詞語，再簡單複雜化咁砌啲嘢寫出嚟扮勁

呢啲就係佢口中話自己係哲人嘅嘢呀？唔係呀嘛？

39成日睇埋曬呢啲書
唔怪得佢覺得自己都可以出書啦

之前買過第一本 發現原來起碼3-4成都係page嘅舊文

一文三用呃稿費呃讀者 仲話咩創作時我最快樂
咁鍾意創作就唔會用返舊文出書啦

批鬥座果篇係 雞竇果篇因為唔係瑞典生活所以唔係

39 移咗民都袋定啲現金卷隨時做善事

佢識聽瑞典話

仲以為係果篇北菇蒸雞按摩店添

都識幾個字咁
hej!
fika
仲有咩我忘了 因為我唔是瑞典蝗蟲😺

仲有laktosfri, tack!

三鳩成日都有「奇遇」既
我都好想體驗下
好羨慕佢生活有咁多題材寫文
不過作為毒撚佢都算social囉

佢好似爆武肺之前已經自我隔離

喂呀😂

佔中前就開始自我隔離緊喇

英文都唔識講喇 d廢9瑞典文佢又點會有興趣

點解你哋要不停狙擊佢

明明己經冇乜PR搵佢賣廣告 應該冇呃follower錢？

話佢偽黃 但佢又有去遊行

你哋咁憎佢仲要留意佢生活嘅一舉一動唔覺得好矛盾咩

利申 純粹覺得佢幾靚

仲keep住有響am730寫野，做「作家」但差唔多篇篇專欄都有錯處
心機綠茶婊，又話自己有乳糖不耐症但又成日post奶製品
三鳩姐果陣扮返黎抗爭但比人發現其實疑似返黎幫嘉里酒店賣廣告
舊年六月又話唔捨得香港、好嘅壞嘅一齊面對，但返左黎兩個幾月去左兩次又因為武肺走返去瑞典，根本就係返黎渡假
如果佢話佢只係一隻港豬咁無人會care，但佢三番四次用個運動黎攞光環呃like，根本就食緊人血饅頭

佢自己話要出文解釋自己點樣扮唔識親家姐賣佢廣告係無十惡不赦，所以大家先繼續等佢啫

加上叫同路人自焚爭取輿論依件事從來無認真道歉過
瑞典巴絲搵佢幫手已讀不回之後仲要搞辯話自己雖然一開頭叫大家搵佢幫手但佢唔係黃大仙有求必應，只係一個細膽和理非，自己都會怕瑞典嘅小粉紅
及後扮到番香港係要回流抗爭、話要一齊好的壞的一起面對，點知番到嚟去咗三次旅行

依啲人唔睇實啲，好快以為無事又會出嚟呃飯
好似佢依家每個星期am730出嘅廢文仲係呃緊稿費又誤導讀者（例如上個禮拜話瑞典人唔慶祝國慶）
狙佢都已經唔止關黃唔黃呃光環事
扮咗知性才女咁耐，梗係要Expose真相出嚟

松島楓絲 你講得好啱
大家目標好清晰一致

仲keep住有響am730寫野，做「作家」但差唔多篇篇專欄都有錯處
心機綠茶婊，又話自己有乳糖不耐症但又成日post奶製品
三鳩姐果陣扮返黎抗爭但比人發現其實疑似返黎幫嘉里酒店賣廣告
舊年六月又話唔捨得香港、好嘅壞嘅一齊面對，但返左黎兩個幾月去左兩次旅行又因為武肺走返去瑞典，根本就係返黎渡假
如果佢話佢只係一隻港豬咁無人會care，但佢三番四次用個運動黎攞光環呃like，根本就食緊人血饅頭

Exactly就係咁
佢自從返左瑞典已經完全無post過抗爭相關嘅野，係咪唔打算扮落去

milf

佢唔係話要返嚟香港住咩？

但你講得啱，佢係普通港豬應該冇人Care，但用社運包裝賣廣告好cheap

我係佢就唔好講咁多嘢仲好，佢成日愈描愈黑

不過大家都算好客氣只係恥笑佢

呢啲相喺外國俾人見到就大獲

有班人舉納粹手勢之後張放俾人放上網 最尾全部俾人炒哂

本身都無心幫手想做啲咩，只係得閒無嘢呻吟一吓
依家多得我哋狙擊佢，佢咪有個藉口唔洗再扮哂嘢關心囉！多謝我哋都嚟唔切啦

佢想要扮嘢一定會話「自問自己只係一個小薯角式，同大家一樣都係愛香港嘅平凡的，並無比任何一個人強大同有能力。以後只會低調喺遠處看守同祝福大家，在心中。」

佢對射呢眼好柒啵
Ching 建議你check下眼 唔好係女就覺靚

唔係！佢唔係話要番香港住！
所以咪話佢仲喺度呃人
佢喺瑞典計好哂數，幾個月空窗期都無放過，將自住嘅單位喺佢番香港「渡假」期間放租出去。
平時講到點錫隻貓都無帶到佢番嚟。
番到嚟聖誕節去新加坡、農曆新年去泰國玩
依啲檔期無一早plan定行程都一定無平機票

佢的確係有去到一個遊行
仲有埋人哋喺背後幫佢兩公婆影「五一」手勢嘅相（又會咁醒叫人幫佢影定證據？）
係咁等吓等再去個旅行
最後佢揀咗元旦大遊行嗰日po嗰篇澄清文
扮到好似喺嗰日有落場咁
心機婊到⋯

KOL嚟講佢算幾靚，有啲外國feel ，身材都

不過好心佢，開口埋口屎尿屁唔等於真性情

靚女？

Abc feel其實大家畫吓cat eye 眼線就會有少少
佢仲好中意戴有色con

身材嘅話，一日無真波泳衣相睇都好信啲女人仔廟細燈籠大
佢對波仲要喺肚臍對上

咪玩啦 肚大過波都叫身材好 成塊面打到膠哂 咁都叫靚 唔怪得知有人覺得明日花好自然啦

見博客來啲讀後推薦話係作者問題，睇得好辛苦，揭左兩頁電子書都真係好難睇，真係同你講靈魂永生

三鳩做咩咁睇唔開想修道咩？做咩要抑壓自己啲欲慾物質生活同思想 睇下佛偈咪算囉 本野五百幾頁睇得完既.......都可以放棄營造網絡形象放棄啲咩實相，佢性格本質同本書既靈性方向 係兩極咁都揀得落手黎睇 係咪近得麻利多

雖然戴曬頭盔話暫時幾個月，但佢成篇IG比人個感覺要回流返香港咁
事實上佢響第一本書度自爆程仔第一次去香港就已經stay左一個月，跟住因為佢嘅原因stay多個月（大概係咁唔sure有無記錯）。一個本來響香港土生土長住到二十五歲，一個之前已經stay過兩個月而且之後keep住一年黎香港一兩次，點會唔知適唔適合、搵唔搵到工㗎？仲要試幾個月？
你睇呢篇IG呃左幾多個like？8千幾個呀！依家普遍得一千至三千個like。
KOL賣廣告同收入都係睇engagement，除左呃like仲隱瞞黑警家屬叫followers同佢講發夢詳情

自己影d相執過，人地post果d即刻現形

三鳩本人出現了

你揀佢影得冇咁靚啲相出嚟啫
佢呢張素顏都有咁嘅質素 都收得貨算靚女啦吓話

你依張算好樣，不過塊面同手臂兩截色
明明新post先話自己唔中意曬太陽
咁佢做咩成日去星馬泰又或者對手曬到黑哂
六年嚟佢第一次講自己唔曬得
仲要有濕疹添！

最近瑞典影嗰啲炒哂車
我鳩一定好想快啲番香港補補針

我已經好厚道揀咗啲佢自己po嘅相
不過靚唔靚好主觀嘅，你覺得佢靚係無問題嘅

整完唔靚 整黎做咩
不過佢呢種醜係相由心生架

各花入各眼 我覺得佢幾靚女

我諗你哋憎佢應該係因為佢係黑警家屬 如果佢係深黃好似rose ma咁應該上得神台

以前人西gp有佢中學嘅相

我嗰時真係以為佢因為「愛港」而返嚟
點知返到嚟淨係喺嘉里食生蠔抗爭

佢今年69 612聲都無出過
講到自己幾黃幾放唔低香港依個小漁村
而家呢？

呢兩張個嘴好似kylie jenner咁

錯啦屌 本身唔計黃，自身缺點都一籮籮
Habitual liar唔洗多講
佢整容但又叫人要愛自己要自然美
嫁去瑞典做蝗蟲（去咗六年都唔識講瑞典文）
成日字裏行間都唔講到唔中意瑞典
前幾日瑞典國度先話生活乏味
又係中意公審前同事呀、老公朋友嗰啲已經好乞人憎
話自己作家但出書內容翻炒Facebook

講咁諗都諗到好多頂唔順嘅point
黃唔係就有免死金牌嘅，黃夠有仆街
從來顏色只係政治取向，同個人性格同有冇良心無掛勾

都唔知係咪mon po
新相即刻死嘟爛嘟

舊年六月返香港出嘅IG story

明明五月買定機票番嚟（嗰陣同嘉里酒店傾好哂廣告啦一定），咁都可以吹到搭尾班機番嚟抗爭咁款

好多張素顏其實係有化妝

做完手術都畫左眉畫左眼線同搽左睫毛膏

呢個post尷尬程度係滿分

各花入各眼係啱嘅 有啲人中意睇假波膠樣都係無問題
所以唔會同你拗佢靚唔靚

但我憎佢個位係：
1. 佢無申報黑警家警身份就叫人講發夢嘢
2. 佢叫手足去自焚
3. 講到對運動好上心 點知講就凶狠做就碌撚

呢啲都係傷害緊手足 佢仲要死雞撐飯蓋
夠膽死spin到人地話佢做雞 講到人格謀殺佢咁
就算佢黃都只係加分位
佢做KOL咁多年咁多衰嘢都夠我憎佢啦
關佢黃藍鳩事咩 送返粒膠比你

再者 佢講到天花龍鳳點樣愛香港
點知到頭來 連捐錢去立場都「呼籲」人地諗清楚
食個黃店都要講非廣告
利申非鬥黃 純客觀分析佢呢一年嚟嘅行為

整唔緊要，不過唔好講一套做一套

同意，真黃都有仆街，三鳩係衰多樣偽黃

依場運動從來冇神台依樣野
黃都有份好多種 有前線 有後援
既然馮葆琪講到自己為小漁港犧牲左幾多野
點解有絲打叫佢分享文宣嘅時候又要戴哂頭盔 又要屌哂人地老母同埋叫廢j絲自焚呢？
依種人從來都唔會係同路人呀屌

重新一次 希望你盡快check眼 及早治療

過兩日又有三鳩專欄，大家準備好做proofreading未？

諗返起佢啲程仔語錄都唔知係咪自己作出嚟

諗起佢啲瓊瑤風格般嘅愛情語錄就打冷震
甚麼山盟海誓一生一世 下世都要做返地球人
咩人生有唔同stage正如一日有唔同嘅日照
拎去溝女都嫌老土啦
仲要拍拖連結婚都未夠7年貨仔就係度老夫老妻
生活悶啲就牙痛咁叫話無曬激情
三鳩係咪日日都喺度上演內心小劇場之後無限ff再出post呃妹妹仔順便呃埋自己

唔講其他咁大條眼線同眉毛都素顏

家吓除咗proofread仲要做埋資料搜集fc

三鳩驚大家防疫期間太悶俾機會大家捉錯處

準備好行靈婆路線

新人設：靈婆鳩
（我一開始打左靈做龍，龍婆鳩）

日日sell老夫老妻真係好煩
明明七年之癢都未過

上面太長唔 quote 了
但發覺三鳩睇親都係中文書
好少可見佢睇英文/瑞典文嘅書籍
鳩，融入人地社會啦
風土人情咩都唔識 仲叫自己做瑞典媳婦

以前啱啱出樣嗰陣都ok叫做正正常常
依家就不了 整容膠樣 時裝車禍

仲有 佢叫我自焚呀

你搞清楚咩係素顏未

化哂眉同眼線啦
見到條牙罅都唔開胃
你驗下眼好啲

13真係笑左出聲，btw 隻眼愈黎愈迷我諗起自己weed 完後個樣

好耐好耐好耐好耐之前post過一次咁大把

講得好好，想補充少少

- 比人踢爆係黑警家屬之後，轉場去貓兒子IG繼續開QA story歡迎大家同佢講心事。

- 用水警無上前線，為由幫姐夫同黑警洗白。

- 以前大大聲支持天琦，但而家成日講野模棱兩可，想食兩家茶禮，但又要包裝到自己係抗爭KOL。

- 暗示6月個陣趕返香港抗爭，但實際IG出左多個story同post幫嘉里酒店賣廣告。

- 講到非常偉大回流返香港支持運動，但實際係想趁機搵廣告。最後因爲被狙擊，草草了事返瑞典。

- 出左三篇（？）回應ig post，但每篇都係指責人地，兼亂屈人（例如屈大家話佢做雞），完全唔覺自己有問題。

明明以前隻眼都幾精靈

如果大家唔講 我都無留意 自
一諗到佢化妝再扮訓，再叫小禿影相同出post就好笑

我基本上睇得明喎

其實係咪自己set機影

實係有鬼佬會叫自己ching jai啦

耐無睇英文會唔會唔記得？
唔識就認咗佢啦

我唔識
不過我有Google Translate

佢本身英文都差差地

唔識又唔肯返學，幾次都學唔成，仲要將逃學呢件事寫落本書度好似好威威咁
諗起果次上港台自我介紹淨係一句 Hej! 仲要主持即刻兜返真係好笑

Lets talking about
I do it I do it
仲有識ah ah 聲叫咪得囉 洗鬼學厭9英文咩

如果係set機影都幾恐佈...內文個堆字我估係39打完，再比小禿proofread

其實39兩公婆咁「厭9」瑞典，點解唔返香港做佢個小手術？

講得好！
睇番大家啲補充其實咬住佢唔放真係好合情合理
個個point 都無咩bias ，而且客觀

從來無人迫佢表唔表態
反而係佢咁高調去拎光環但又咩都做唔做先乞人憎
依家扮哂死狗又如何，睇佢之前係咁駁同spin嚟spin去就知佢認為自己有問題

浪費社會資源，瑞典蝗蟲嚟個朵當之無愧 連寫所謂專欄，想show off幾隻瑞典文都可以串錯字

無啦啦呢兩日又走幾個出嚟

呢度又有個話佢幾靚，又有遊行仲咩狙擊
anita果邊又走個出嚟話冇follow唔知，但又無啦藍冇自己多次提起39，疑似幫39申冤

8個月後仲講得出上面呢啲嘢嘅，除咗39本人真係諗唔到係邊個

39上水想試水溫

我鳩明明話瑞典人英文好差係柒頭架嘻嘻，唔知佢有無諗過係自己講得太鳩無人明呢？希望佢無學班偽ABC咁乜都加個rrrrr音啦

而家仲想側側膊，借貓ac另起爐灶吸台灣fans，仆街到呢

好掛住妹豬日記呀

開頭佢講到似Fiona加出少少樣個陣，我都覺佢幾靚，但出全樣個陣就...特別係人地影佢個啲相真係...普通人一個咁囉

而家仲比人踢爆疑似整容加上心地差，真係不了，娶返嚟家門不幸

唔好加密啦
反正google一搵就搵到
俾啲好似果位新入嚟覺得39好abc幾靚女嘅其他連登仔睇吓豬太郎進化史呀嘛

唔該唔好喺度幫39洗白啦
理得佢靚唔靚女呀
純粹係黑警家屬嘅話，真係冇咁多人有時間用8個月連開10個po唔放棄狙擊啦

講到黑警家屬KoL代表第一個一定係狗妹lizzy

lizzy一樣係整容膠、一樣嫁洋腸
講紅講多follower講賺錢多lizzy都多過39唔知幾倍

但佢都冇俾人獨立開po狙擊，仲要狙足足10個po啦

如果真係純粹單單因為「黑驚家屬」呢個身份，應該冇咁多人，仲要連登/人西谷/BK咁多條戰線一齊狙佢

btw，多謝幫手推po

啲內容咁似售樓書嘅
39除手拎起本售樓書就扮溫書？

前提係係如果佢係深黃
某程度上佢衰過藍屍 人地肯表明立場
佢就淨係識講嘢模棱兩可呃like
收皮啦 特別把口成日提住放唔低香港乜乜乜
港幣真香就真 冇sponsor 冇廣告 慌佢會仆翻黎？

邊個同你講佢啲r音係abc tone架！
明明就係北京腔
畢竟都飛左幾年大陸線 操一口流利r音都正常嘅

一定係放唔低小漁村啲錢
否則做咩呻無廣告賣會收皮
真心分享做樹窿又洗乜講金呀

咁多kol起碼都叫靠例如賣樣呀、化妝呀、打機呀、其他地方生活遊記去賺engagement
依條友就係一味「我好掛係香港呀！」、「我好愛香港呀！」 簡直係香港第一廢柴kol

突然諗起 乜濕疹人士唔係唔食得海鮮咩
馮葆琪日日都食生蠔 咁啲濕疹咪起勢咁發囉

佢有濕疹架咩？
有既佢仲唔起勢叫又痕又樣衰乜乜乜
Ps 濕疹人here

要打文咪有濕疹囉
同乳糖不耐症一鳩樣
唔打文就乜事都冇 daphne ansker會唔會封筆呀？

最新ig post 無啦啦話自己唔鐘意曬太陽同有濕疹
不如吹到好似杜小喬咁丫笨

Habitual liar
若果真係周身病痛更加應該積多啲陰德

Btw有濕疹係咪飲酒都唔好？

係
男朋友飲少少酒就會成隻手掌紅哂
而我自己之前高鋒期食海鮮同牛都會搞到傷口滲血 試過痕到訓唔著
係度扮皮膚病 收嗲啦馮葆琪
一睇一炆 明明身體健康先係最值得炫耀嘅事
日撚日就扮到自己好體弱多病

無得試水溫㗎啦，有人肯搵佢佢都未必肯接，再有邊個搵佢賣廣告等於開個公海比人公開撚佢

因為liz好快就大方承認，而佢係因為一條微整型片而彈起，無一邊sell自己麻甩一邊走去偷偷變靚，仲無借個運動攞光環

所以一爆武肺咪躝屍趷路，咩程仔屋企人擔心呢？果陣個個都話要stay put唔好周圍去，如果有心搬返黎香港點會少少野又走左去？

三奸蛆

係咪舖定路想搵濕疹藥膏廣告
之前已經幫過phyxxx gel賣廣告

又乳糖不耐症，又濕疹
Daphne Ansker 真多大話

面對自己啦馮葆琪！日日活喺謊言中好咩？仲要廢到唔記得自己講左咩大話

又或者佢唔係成日食生蠔，可能係食一次影n 幅相，然後不斷recycle 舊相

梗係有啦，有鬼佬問How to go to Lin Heung 添

真係似喎

佢連北京腔都要苦練 仲要喺瑞典苦練

連登蓮香呢個又係好笑，程仔有無睇到呢個post呢唔知

成篇嘢都唔知有冇10%係真，乜佢聽得明人地用瑞典話叫另一個同事聽咩，分分鐘成件事都係ff出黎 畫四格漫畫算啦

全篇嘢都係垃圾

唉屌，佢話「加強」左自己北京腔，睇嚟原來條友真係用北京腔地rrrrrr

佢呢個作家不嬲係老作個作
唔講大話就身痕
有得將佢呢樣技能做生財工具喎
佢呢d瑞典蝗蟲仲唔狗衝咩

講得好

三鳩打文個陣就扮心地好，現實呢？蝦蝦霸霸、公審周邊啲人佢個好朋友老母恩都唔見左

三鳩人格之一：現實主義者

諗起佢開頭叫人自己諗捐唔捐錢比立場，就。如果佢覺得立場有問題/做得唔好，不如直頭唔好share，反正佢聲稱自己唔擅長repost資訊。

你估三鳩公唔知咩，對左咁多年

Anyway 返香港有嘉里酒店住、又有生蠔食，作為一個毒撚仲有咁多人like我，好開心呀

一條北歐暗角毒撚 普通貨色 行過都未必有鬼妹會望下 依家有幾萬個鳩粉讚靚仔 個心應該都暗爽緊

嘩屌我睇咗啲乜撚嘢

最好笑係之後又扮哂嘢show自己捐咗錢畀立場

睇番舊po 發覺佢嗰陣都仲喺滿口大話
「年尾番嚟同手足一齊行」
去邊行？mla演唱會定星馬泰新年行大運呀？
而且嗰陣仲要唔知十一月選舉

畀一個咁嘅八婆spin到我哋屈佢做臭雞真係好唔順氣
明明所有嘢有證有據，而且唔係得我一個人針對佢、覺得佢有問題

差啲唔記得左「暗角毒撚」嚟個朵

比人踢爆係黑警家屬之後想洗底 可惜心地差做乜都補救唔到

屌那星 條臭西返咗香港「住」幾個月之後就返咗瑞典啦
仲未講佢喺Stockholm間屋比人踢爆放咗半年租出去
根本就係plan咗返香港度假幾個月 而唔撚係長住
條撚屌只係喺到呃光環！

Btw 梁義士RIP

最細膽既和理非梗係有出黎啦
cap埋now新聞既片昭告天下添
去完旅行差足電先翻黎行街上鏡架

整容西圖片支援

巴打我建議你睇多啲人地影佢嘅相先
愈整愈怪喎

水餃靚靚下巴仔

瑞典版kylie jenner

大家真係算係咁 明明舊post勁多柒相都無揀到
仲有中學相同lolita相

程仔：How to go to lin den

三鳩：我年少無知，我無開名，我無錯！
（個陣佢好似已經25歲，同埋開左半個名）

佢無野做無拍片，所謂創作寫文都係Copy and paste... 不如開問答推高個interaction賣個好價錢。加上佢咁鍾意講人是非，聽人講秘密個陣一定好興奮

同埋講得好啱，佢係旺季去泰國、新加坡，一定要一早book定。 39最仆街就係包裝到要回流抗爭，呃盡like comment，但實際主要目的就係試水溫r job。

諗起小花以前為咗賣vichy廣告就鳩吹自己背脊生暗瘡 仲要係「SO FULL！」
然後Q&A片有follower問起 就好傻豬咁話「我無喱個煩惱」

真呀 樓豬表示每出一次post就要花時間整合
如果三鳩真係無問題嘅話 會唔會用咁多時間出10個post
仲要最近已經無咩時間上連登

無三不成幾，返左黎兩個幾月咋，三個月都無

多謝你一直幫手整合！
如果連依個平台都無埋都唔知去邊屌三鳩好

辛苦樓主

辛苦樓主整合

大家太客氣喇
都係多得你地一路幫手推post同睇住39啲一舉一動

大家真係好厚道
竟然冇每個po都召喚返張進化史出嚟

辛苦曬你呀道理絲
每個po都咁有心整合一次39多到水蛇春咁嘅衰嘢

多謝
最好笑係個個post都有新嘢可以笑
搞到個整合唔係次次都啱用

39喺做柒事方面真係好有才華
10個po都仲可以提供到新料俾恥笑
點解佢寫專欄方面又唔見有咁多題材㗎

點解塊面越嚟越闊

笑人係闊條面嘅後遺症

上面有絲打話打完針啲物質會留喺面入面
可能係啲物質走咗位掛

我唔係喺度幫佢洗白囉 只係覺得佢幾靚
我follow啲靚女當養眼 點知佢俾人踩到一文不值

港大才女+北歐榮譽白人+大灣區公安家屬三鳩姐一副恐懼鬥室Jigsaw 索樣，留番俾你慢慢J 了

因為真係唔靚 直頭可以話醜
不過你覺得靚係個人感覺 冇得judge

明既 我都識朋友知道佢啲問題unfollow 左但仲會係覺得啲佢相幾靚

但最近個朋友都話 真係開始走走地樣

可能轉型做自嘲專欄就靈感源源不絕呢
同埋真心39好廢 話自己由細到大嘅夢想係做作家
但寫咗無耐就露哂底
大佬呀個page開咗幾年咋
咁都叫誠品華文第一作家 叫其他終生創作嘅作家情以何堪

院長 我信你喎 因為三鳩真身應該係狙擊Anita個 梔橋喬

你覺得靚咪靚，樣既野好主觀，反正我覺得最嫌棄佢個樣係三鳩本人

但佢啲罪狀仲有人幫得落口既都好難搵，仲要被雲漢絲佢地正視聽左幾次 就扮晒野話 咁各打五十大板

冇問題架 你有你follow 我地有我地討論

佢咁鐘意咒自己病既？
真係冇題材到咁既地步

陳年舊事就可以公審人？
細個做錯嘢就唔係做錯？
咩邏輯

喂呢度講到明係狙擊佢㗎喎
冇誤會嘅空間㗎喎
咁梗係踩佢鬧佢，覺得佢有問題㗎啦
唔係你想睇到啲咩？

你走入嚟問人覺唔覺得又要鬧又要睇矛唔矛盾
又要喺度問人做咩仲狙擊佢
又講句咩「我諗你哋憎佢應該係因為佢係黑警家屬」喺度試圖淡化佢果一大籮嘅惡行
以上呢啲行為好難唔會覺得你係意圖佢洗白

而且你想follow邊個，follow嚟有咩目的，其實冇人care
理L得你follow 39係想養眼定盲眼
唔該你都唔好走嚟多事話又點解又要睇又要鬧
佢個ig public就咩人都睇得㗎啦，關你L事咩

如果你入嚟係想睇人認同你，一齊J佢，唔該你返去39個ig圍爐
再唔係自己喺公海開po
睇下啲連登仔會覺得係你眼有事，定我哋班haters mean囉

然後再加句
年紀大話佢，都冇啲同理心
or
大家年紀差唔多，點解咁都唔體諒

總之佢咩都一定要拉埋年紀嚟講

39話題系列：
1. 病
2. 妹豬心事
3. 細個老母點恰佢
4. 自愛
5. 公審前同事
6. 垃圾到冇人有嘅瑞典小知識

再加句奇奇怪怪嘅粗口就作完啦

頂唔順block 左老淫院院長
Bye bye 啦39本人/打手

而佢都成三十歲人

都係同佢啲病一樣
想講心靈雞湯、飲酒果時就自認老人
想屈9人恰佢果時就話自認𡃁妹
總之公又係佢，字又係佢

7. 先講舊男友有幾差 再大片幅矖佢個天菜老公對佢有幾好 然後又精神分裂為港男平反 「其實港男都唔係咁差姐」草草收尾

話人食洋腸係標籤佢，還拖就叫港男脆皮腸

俾人捉到錯字嘅話，就話人白髮蒼蒼咬住𡃁妹唔放
俾人篤爆啲大話，就話人中年rich woman

其實佢份人真係好鐘意label人
佢自己自己先係最歧視人嘅人

針對佢第一點 由頭到尾冇講嗰個人係邊個？

但當年佢都半開名講闊條麵係邊個
至少識佢既人都會知係邊個

又畫埋人地個樣 真人似唔似樣我唔知啦
但我見d cm有幾個疑似識闊條麵既人都話畫得似

咁樣半公開係page唱衰人 已經唔係年少無知
直頭係冇家教

三鳩快啲起身買粉啦 無啦無啦 50802, 定應該放棄啲實相野 做番自己做一個出post 會跌粉瑞蝗 (每日個人都咁精神錯亂)

24小時網絡保安員可能未mon到自己就快跌穿50.8k
一起身就要仆到去買粉/開多幾個假ac

唔知今日有無機會跌破50.8k呢？

又到左每週恥笑三鳩時間

啱啱想入嚟問鳩鳩鳩篇每週廢文係講咩
鳩鳩鳩係咪好辛苦呀個個星期都要絞盡腦汁砌幾百字出嚟交稿

Wiki仲多野睇

有無忠粉可以解答吓我鳩依六年有冇慶祝過仲夏節
依家畀我哋屌得蝗蟲多，急急喺咁補飛
由毒舌八婆鳩>唔洗頭毒撚鳩>才女鳩>愛港鳩>劣食鳩>靈修鳩>因被恥笑移民瑞典6年乜都唔識而畀賜名瑞典蝗蟲鳩依家想轉型扮做瑞典通

我鳩有濕疹唔晒得太陽 慶祝仲夏節緊係無佢份
只有化身成旅遊鳩先可以盡情曬太陽 詳情請參考舊年聖誕新年期間既東南亞之旅

濕疹但又鐘情三哥食開三小辣，
乳糖不耐但又中意m記薯條點雪糕。。
天呀！點解個天要咁樣折磨我哋嘅小鳩鳩呀

其實好on9
佢自己塊面咁撚闊

可能真係冇 正常黎講瑞典人都會同家人慶祝
例牌頭戴花環po相 咁多年39都好似冇po過

2020 Sweden 首次隆重介紹 瑞典大節日 仲夏節
2019-06-22 21/6落機 - kerry hotel #ShangriLaHotels #MyShangriLa
2018-06-23 22/6仲夏節前夜Sweden 餐廳食飯，聽到隔嚟枱亞洲樣情侶中等聲量用中文講關於不同種類海鮮嘅鹹gag
2017-06-24 HK 簽書會 MACAU 遊
2016-06-25 HK 休息一天，冇諗過出房，outfit of the day.
2015-06-23 暢遊法國後, 獨自在瑞典家遇見蟲，網上求救

佢應該都係今年先知係大節日, 瑞典六月底係長假期既飛左都正常既, 但今年先提真係好好笑

嗰陣佢未開樣 唔知佢塊面係咁闊
開左樣之後 心諗你好唔好意思叫人闊條麵呀三鳩？

勇武得黎又好驚喺小巴嗌有落

頂你好正

國營酒鋪呢幾隻字係咁令我諗起五六十年代嘅中國
好有共產黨色彩

你講完今年會有

本來以為review 都需時, 點知有日子去check 都幾快手, 中間仲揾到啲之前無睇過既post 笑左一輪

之前新假期講過仲夏節

大型陽具？

開心些牙先

原來又係炒冷飯
收完新假期稿費再收am730稿費 fat fat
就嚟可以set up一個三鳩專屬嘅turn it in

新假期果篇好似小學生遊記，不過勝在有自己影嘅相
am730果篇似抄wiki交稿

究竟邊篇爛d？好難揀

整合得好好 條柒頭比我地發現佢係瑞典蝗蟲之後，即刻急急腳走嚟賣弄所謂既瑞典資訊同瑞典文

好心啦，叫左自己做「瑞典媳婦」成五年，但連字都唔識多隻

其實佢已經差唔多開哂名咁濟 做同一間公司既話好容易估到

衰過小學生遊記
成篇都係相+一兩句caption，睇完淨係知：仲夏節，哦，有野食有花有好多人。然後？無了。

呢d傳統文化少少尊重都冇

人地唔係濕疹咩定諗住包住頭戴花環 坐埋一邊屌人地掛住跳舞唔關心佢

回力鏢真痛
重視喎邊度重視啊睇過

要出文就忽然重視起黎

瑞典國慶獨創蒸魚慶祝活動

善良鳩上身
唔知善良鳩點睇自己另一個人格叫手足自焚爭取輿論？

三鳩：我係最細膽既和理非（勇氣？？）

佢又無話係佢選擇善良又亂咁猜度人地

佢去瑞典 唔代表要講瑞典文架

佢去港大叫你地學弟學妹 唔代表人地港大畢業架

Between 50.7k

一出post即跌followers 萬試萬靈
明明今朝仲有50.8k?

諗起鳩鳩鳩扮有去元旦遊行
屌...真係好撚嘔心

佢啲生活真係好無聊

喺鳩鳩面前真係要承認自己見識少
我鳩真係好有見識
佢一定係見識過好多嘅奇人異士，有超出一般人嘅豐富經驗，先可以從呢枝may pole上睇得出係陽具

三鳩一定係加密咗句
「所以我呢個最細膽嘅和理非選擇咗做惡毒叫手足自焚嘅隱性藍絲」

好撚心佢啦 知唔知醜㗎
最撚黑心就係佢 叫人自焚 笑人闊條面 咒人飛出車外面...etc長到list唔到
學人講善良睇佛經 自己做埋咁多陰質嘢
輪迴幾次都唔夠你還啦

有冇常識架佢？哈密瓜呢d唔耐寒 北歐點種

見得多陽具掛最鐘意愛情動作片嘛

喱個叫仲夏柱Midsommarstång
不過有人的確係覺得仲夏柱有sexual reference

但鳩鳩鳩present 嘅手法真心可以再文雅啲...
就咁睇佢啲文字 完全唔知碌柱係咩黎

btw 其實仲夏柱有兩個意思
一係條柱代表世界中心 寓意天地相連
二係寓意萬物生長 孕育新生命

究竟睇完39啲文可以學到啲咩

係呀無野勁過佢本人出post
跌粉技巧get

鳩式logic：
係因為返香港住開簽書會，唔係因為開簽書會返香港住
so,
係因為跌粉所以出po，唔係因為出po所以跌粉呀，明唔明呀？

係唔係呀39

點解你要expect蝗蟲有常識呢

睇絲打解話先明
39 啲文章全篇都廢

學到野
絲打住瑞典？

好期待跌破50k

作為一個人都應該知西瓜蜜瓜咩氣侯先生長到掛

想像清佬番黎屋企 佢沾沾自喜話「我喺露台種哈密瓜呀係咪叻叻呀 唔知幾時先有得食呢」就好笑

一心做認字特警
心諗 39 咁生性無錯字
再碌多碌笑到噴飯 dllm
喺 39 嘅長期平行自我隔離時空入面
原來一年入面係有年半

唔怪得 2014 年拍拖
2016 年 1 月 就已經拍拖幾年啦

又明明 2019 年 11 月中先返香港
到 2020 年 2 月 7 號時又話自己返咗幾個月

我都等緊

三鳩數學教室：
各位妹豬、各位HKU既師弟師妹，大家好！一年有幾多日呀？答案係 365(or 366) x 1.5日。

BTW 佢好似好早已經話自己同三鳩公係「老夫老妻」

原來瑞典蝗婦 39 蛆真係唔識㗎喎
Midsummer Day 無錯係星期六
但基本上所有慶祝活動
包括最標誌性嘅豎立 May Pole（39 眼中嘅巨鳩）
載歌載舞嗰啲
其實係喺星期五呀傻9
因為人哋係喺 Midsummer's Eve 慶祝呀
癲完成日之後星期六 Midsummer Day 攞嚟 chill 咋
乜 L 嘢「反正星期日唔使返工返學」呀
人哋星期五慶祝理 L 得你星期日咩
睇完成篇嘢真係會當咗星期六慶祝
我幾年前作為旅客求 9 其上網 search 吓都知啦
信你星期六先出去慶祝就死得啦乜都收晒皮啦
做咗瑞典媳婦蝗蟲 6 年竟然唔知
蝗蟲都尚且識搵食
你星期六先出去食風啦

按照 39 時空
佢唔止係佢口中嘅中年 woman
直頭老年 woman 啦
老夫老妻合理

我都係google返黎 因為真係睇唔明佢想講咩

你唔講都見唔到笑到癲

姐係好似除夕慶祝新年兼倒數而唔係元旦嗰晚先大玩特玩

日日喺屋企玩 ig 點知咁多
佢連上網搵資料都睇唔明
剩係識 copy & paste

三鳩住左瑞典幾年去過幾多次仲夏節party
佢去party係咪好似上個post咁包到冚？

因為網上講瑞典嘅資料一係瑞典文 一係英文 好少中文
英文嗰啲仲要用埋委婉語去表達39口中嘅陽具 而唔係dick
阿前誠品華語第一作家鬼識睇咩

24個39依家開到第幾個？

mon po 9嗱，唔係話你做雞呀，話你見識過好多陽具咋

係？咁大家一齊期待下佢個mid summer look

見識少又大驚小怪嘅39去到啲博物館睇到全裸石像嗰陣會唔會指住人哋條啫啫仔大驚小怪..
如果有機會去到不丹睇到當地嘅Phallus paintings(唔識中文)會唔會又好興奮

唔知仲未update同整合..

笑左 下次唔好彩發夢再見到佢 記得問佢幾時就自焚論向手足道歉

39最近啲相戴住頂帽好似生cancer 咁

佢唔係要雙語頻道咩
出唔夠幾個post已經打回原形

三鳩表示：老馮㗎？

邊到鄉下？ 薯仔沙律會落蔥花

鳩式lifestyle 懶係與別不同
唔准抄呀 保留告鳩你既權利呀

新相39公眼以上嗰條高過ifc嘅髮線畀佢crop走咗

迫住出室外曬呀嘛，個樣好似漏氣咁扁緊

個老公理得你影咪鳩趕住去日光浴,

後生時候要扮abc釣老外所以曬黑
嫁左又要白返扮西人/mix
唔係點襯到個名Ansker

程仔根本就唔應該開樣，搞到妹豬幻想破滅

佢都唔應該開樣
好記得佢扮哂嘢自爆

我都記得 想當年舊登得一個post講佢
個post其實都冇乜人推
之後佢急急腳自爆仲好記得嗰陣有人留言笑鳩佢條眉 佢即刻起晒鋼

自編自導自演

好有印象
其實嗰個人都唔算真係好有惡意
記得只係話佢好似用箱頭筆畫眉咁咋嘛
佢勁大反應，仲要好多妹豬支持佢先好嘢
咁事實佢真係畫得好撚柒呀嘛人哋都冇直接話佢好撚柒，唔明咁小事都要起晒鋼做乜鳩
其實佢心地真係好差，好識得利用自己啲妹豬去攻擊其他人，唔會點用腦嗰班就會一味和應佢，覺得佢只係真性情

好似佢話人闊條面單嘢咁，我覺得對方係冇惡意，就算真係抄佢，可能只係好傻咁覺得佢好靚好羨慕佢，更何況佢哋當時都已經唔係同事，使唔使幾年之後都要特登拎返出嚟講，仲要取笑人攻擊人哋個樣，無非都係想人認同佢一齊公審人欺凌人，有冇諗過有啲同佢一樣心地唔好嘅人可能真係走去起底然後擺上網，而且相信如果當事人見到一定好唔舒服，又好驚會俾人起底
成日叫人要愛自己接納自己，但係就取笑人哋外表

唔係一句件事過咗去，以前唔識諗就可以當冇咗件事
佢公審前同事嘅時候都廿幾歲啦
舊年又叫人自焚
每次做錯野都唔會認錯，諸多藉口聲大夾惡
心地差到咁，買幾多對手套俾阿婆都冇撚用啦

佢咁大個人（仲要一直乞藍剔想做公眾人物），應該知有乜野應該講，有乜野唔應該講。你見佢前排仲同朋友講笑「喂呀😂」飛出巴士就知佢根本無變過，好意思賴年少無知...不如又賴auto-correct啦

想轉行心靈雞湯路線唔緊要，但可惜無料兼無腦，仲要心地差，點扮善良、傻大姐都無用。 最新post走嚟扮田園文青先好笑，話想養鴨仔喎。三鳩呀三鳩，你連隻貓都搞唔掂，仲想搞其他動物？封邊境前，一年去幾次旅行dum低隻貓，負責任？

即係同妹豬講唔會回流返香港㗎啦

2020 終於post喇
三鳩作身真。瑞典人
唔出post就唔知咩係仲夏節咩
平時太多題材寫咋

作為*

明明星期二篇廢文
成篇都係「星期六」同「Midsummer Day」
連慶祝呀等日出呀都係「星期六」做喎
仲話貪「星期日唔使返工返學」呀嘛
做咩轉頭又話星期五 Midsummer's Eve 係全年最重要？
又分裂多個時空鳩出嚟？

佢柒咗又點敢提出黎，自信鳩黎架

唔係無得飛會同班鳩粉提仲夏節咩，咩夢想簡簡單單既村郊生活，又話係屋企見到蟲都要叫救命， 見到菜蟲又話想捉黎養， 假架，全部野都假架 搵啲話題黎出個矯情post 令自己followers 繼續跌架咋

星期五定星期六？ 有時差架 鳩鳩鳩慶祝緊midsummer eve 咪你第二日 香港星期六 ， 你計錯數誤會我鳩， 我鳩體貼你地先一路都係寫星期六

係咪想當啲鴨係自己仔女多過係好朋友？ Franko Dolly?
定 Franko Daphne?

Fredrick Daphne

壓壓

好耐冇睇
佢幾時交代過整容

佢啲文永遠都冇重點 點考個a番黎

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

可能係Abs呢

平時咁中意打「正字」但連山旯旮都唔識打

鳩粉真係on 9 睇wiki唔好咩

鳩粉連發芽菜都唔知用咩豆 你覺得佢地係正常？

嘩乜天菜個樣老左咁多

一個咁細嘅盆佢究極放咗幾多粒種子落去，係咪痴線好哋哋又撥開人哋啲泥

點解佢會咁驚訝可以發到芽
好耐之前記得佢又係好驚訝執番嚟嘅松果發到芽，仲有牛油果
雖然form4 bio唔合格但係form1就有教種子發芽條件只要有泥同水就ok,連太陽都唔洗
但之後生唔生長到、生得好唔好就關個habitat 事啦

佢寫「臭雞方程式」屈我哋話佢係臭雞，入面有講唔反對人整容，塞兩舊矽膠唔會令你個人變虛偽
（4）#546開始有討論

唔老就奇 日頭又要番工 夜晚番到屋企隨時仲要煮埋飯比廢鳩食
星期六日又要同廢鳩去仲野餐幫佢揸機影相
長此下去天菜都變霉菜

Thx 絲打追得好貼

佢好似唔係話自己中文作文A, 係oral A

係咪扮緊隻鴨叫

佢話自己作文A+呀

佢成段嘢都好似弱智仔打出嚟咁
三十歲人都仲好似哈姆太郎個小露咁寫埋啲低b日記
今日真係好開心呀，聽日一定會更開心姐,係咪呀哈姆太朗

Sorry 記錯
不過07年會考5* = A, 唔係A+ , 因為當時仲未有5**
如果39話自己A+ 就會好似Alison Tsang 咁柒

BTW 39 有冇同過瑞典女仔做frd? 印象中好似無。
係咪因為39 一見到女性出現即刻覺得會溝天菜

識閪講瑞典文咩佢

5、6年都靠唔到自己識個local..
最friend嗰個係咪就係天菜個friend kimjongun

真係無對比無傷害
求其喺大地之母個IG 一掃已經搵到佢同當地朋友聚會嘅相

再望下所謂嘅才女鳩
成個IG 除左佢老公 同經常被拋棄嘅貓兒子
又或者返香港要痴人上位嘅DJ朋友
其他人物都無乜點出現
喺瑞典一個朋友都無
通常黑人憎/無人緣嘅人都係咁

我仲記得有人sd左三鳩整容進化圖比佢

三鳩獨行俠做逃學威鳩咪上唔到堂識人囉
之前天菜介紹個華人比佢做朋友佢咪笑人講瑞典文有鄉音，仲要賤格到扮有攻擊性抑鬱症去賣甩人⋯仆街到佢冇人有
佢依家身邊無朋友一定係自己問題
唔關人哋唔侵佢玩

睇吓人哋大地嫂幾盡責去上語言班，
我鳩就咁多年瑞典文同車都未學到

我都記得不過好似無理

個下巴尖撚到，CLS

壓壓篇嘢同呢篇一樣咁弱智睇到都尷尬
三鳩係咪一遇動物就會變秒變智障

人哋大地之嫂成日都會招呼去法羅嘅香港遊客
依家仲要開埋旅行社
（btw 大地之嫂仲要有學法羅語同有返工 唔似三鳩成個廢青咁
仲有個可愛嘅混血bb 三鳩恨都恨唔嚟）

三鳩就連Stockholm有咩好食好玩都答唔到人

我覺得佢呢篇睇到好寒好得人驚
一嚟佢好似痴撚咗線咁
二嚟佢掉隻老鼠落地？
點解要掉？好恐怖呀媽咪

吓 有咩？我好似miss咗喱個咁精彩嘅花生

想當年考幾多分咩grade 都無撚用啦, 依家寫野咁柒

件事就好似西門梓敬參選立會仲拎自己係DBS畢業出黎講咁

瑞典天菜既媽媽 Mrs. Ansker aka 三家姐奶奶

三鳩: Oh shit 你抄我名, 明明我未嫁叫已經改左名姓Ansker, 你抄我 (emoji 嬲鳩小貓樣)

有呀 我記得人西個到有人提過, 揾唔番個post了, 開頭好似淨係send 俾佢啲朋友話佢份人虛偽假同蝗, 後面唔記得係邊個send 進化圖

所以點解隔離狙擊Anita 到 梔橋喬 話send左俾Anita 男朋友睇, 就直覺覺得係三鳩

除左佢都諗唔到邊個俾人西狙擊完又要扮唔care, 但send 野俾人地男朋友又最落力, 不過佢啲英文.... 除非揾三鳩公同佢個瑞典金正恩朋友幫拖 好懷疑啲野得佢自己作, 篇告狀英文會寫成點 your GF is bad, bitch, whore, you should dump ( 唔掂 有無絲打妹豬作得似三鳩啲)

補充資料

笑撚左

做咩39唔出嚟講，小禿鷹睇完進化圖之後，佢哋又進一步確認彼此呀

39你又有新提材啦

PlayStation hk sponsor 佢做廢人

仲有自此

繼am730同viutv之後唯一一單job?

乜野PR嚟㗎.. 冇做功課?
係想宣傳都搵個啱觀眾群嘅KOL啦 仲要係個不斷跌粉嘅KOL?

有鳩粉係三鳩新post話佢見肚 問佢有左幾多個月
唔通今次真係講左四五年 終於中出成功？
留名跟進小鳩鳩蹤跡

唔知邊個咁唔好彩呢 有個咁嘅老母
Fracko？ 定Dolly?

唔係 佢唔洗遇動物都已經係弱智

話說又就快爆post
仲開唔開 好擔心以後無地方笑鳩鳩鳩

梗係開啦

開左先算

佢有170？
咁我咪180！

咁惡毒嘅女人都可以稱之為三家嗲
想嘔

肚你妹

隨即畀鳩粉嗆

其實點解打字都要扮弱智

嗲佢妹

叫老女人算啦
三乜鬼嘢 好熟咩

我諗緊一副對聯 大家幫手諗諗下聯
等我拋磚先
上聯: 為什麼斯德哥爾摩沒有譚仔三哥
下聯: 因為你對瑞典既認識就係得咁多

遲啲諗住開個page 介紹下真正既stockholm

清算師

支持

佢應該真心覺得呢個名好得意

有冇圖？我ig 俾佢block 左

有左會食咁多凍野咩...

平日行山都要P 幼自己條腰, 依家貼張相係粗腰 擺明引啲鳩粉問佢係咪有咗, 怕無comment 心機真重

尋晚出完個post 又跌

形容到自己有幾麻甩 幾唔造作 幾咁做自己 唔理世俗眼光
其實最作狀嗰個就係佢
根本由頭到尾最睇唔起自己嗰個就係佢
幻想d人話佢係臭雞 可能佢內心一直都係咁睇自己

我覺得三家姐叫人自焚呢個point 係最爆，不如大家喺google search 推推佢。
而家得4個search result 係關於呢樣野。

推多D, 等多D 人知道三家既善良

難得PlayStation搵三鳩推銷呢隻game，我地去公海賀賀佢

支持！但你嗰對唔叫對聯。。

連登：你做咩叫人搵你幫手但已讀不回？咁其實係咪有心幫人定抽水攞光環？
連登：你做咩叫絲打去自焚？
連登：點解你六月番嚟包括副趕住抗爭但又去咗嘉里酒店賣廣告？雞先定蛋先？
連登：點解你要扮唔識親家姐emily然後sell佢廣告？

三家姐： 你哋做咩屈我係臭雞？

包裝到*

未瞓醒。。

【討論】索尼疑已為《最後生還者2》開通無理由退款通道

三鳩死亡之吻

人西貼佢啲哈密瓜幾搞笑

39次次啲回力鏢都中得好應
一睇到佢今期講甘草糖，就諗起人西果邊有誠品職員爆料，話39去探班請佢哋食
仆佢個街，有咩人會將自己都覺得咁難食到嘔嘅嘢轉登請人食？佢自己都形容係車胎味啦，咁都拎去請人食
除咗係佢有心玩9誠品啲職員之外，真係諗唔到其他原因

39真係心地好差，真心賤格唔係扮，個心真係黑色，好L cheap

佢翻炒完啲topic未
悶到⋯
明知難食同自己都唔中意食仲拎去請人

俾人狙足9個月唔係冇原因
30歲人連己所不欲 勿施於人咁簡單做人處世嘅道理都唔識，人緣好極有限
對39嚟講，善良真係一種選擇嚟

似係特價 以為買到筍嘢 執左幾包 點知原來咁撚難食 之後擺左係屋企幾年 又唔想嘥 襯未過期就拎去做人情打下關係

又一人格出現，環保鳩

正面咁睇，39教左我唔少做人處世既野
就係唔好做佢做既野

次撚次都要引番落去做人到

叫人自焚，講埋一堆大話 係到 教人做人

講緊做人 又要隔硬link去搵到個識欣賞自己既人， 你做自己又洗咩理有無人鍾意你呀，你要imply自己有個禿頭老公埋單咪直講囉，同你做人勁仆街勁廢無關係 無logic

林奠夠有個老公欣賞佢啦，做人仆街到落十八層地獄都唔撚夠

佢最嘔心嘅態度就係一直兜個圈想人讚佢/羨慕佢
同佢啲中學同學爆料講佢嘅人格一L樣，擺明細細個已經係得罪人多稱呼人少，不過而加塊面尖左囉

我想問條唔係好關事既問題，大家覺得39同39佬有幾高？
39 160 or max 158/159?
39 佬有冇180

我真係羨慕佢塊面夠曬方呀
竟然可以方到起曬完美直角
咁完美嘅正方型都有

人西好耐之前有人出po討論過
cap啲圖過嚟睇過

如果禿鷹真係有米8，佢個frd個老公應該有姚明咁高

39 條頸歪既
皮膚又黃又黑，又話自己keep 住搽防曬「乳」

39最標記嘅烏龜🐢阿婆寒背頸嚟㗎

其實比起人西班鳩粉，我哋連登呢邊真係太厚道，好少回帶佢啲柒相

決定嚟個烏龜🐢音符頭回顧先
等新舊9鳩粉一齊J下羨慕下39

唔通係三鳩人生第一次報細數
查實佢167

我唔信啊，三鳩一定係>170 42寸激瘦長腿，個樣鬼鬼地似Fiona 滿口英文喺HKU 畢業既鬼妹仔黎，平時只係喺soho 同中半山出沒，一到九龍新界就蕩失路坐小巴又唔敢叫有落

桃姐果張真係好正
完全無違和感

推返蝗婦上去先！

絲打好有心
39九個月啦，我哋唔會忘記你㗎

記得佢以前講過 讀書嗰陣俾人話似豬太郎
而家睇返左上張相都真係幾似

相似度100%

又係人西啲改圖

果邊啲人真係好mean，笑到癲

之前係人西group見到呢兩張 忍唔住cap左 好正

100% match

佢宜家無 job 就成日扮愛貓
群埋啲 DJ 嗰排唔見佢提隻貓

真係好L好笑
睇一次笑一次

仲有呢張都係傑作

三鳩姐依家follow緊屎盤！
Bae

一個自稱被cyberbully
一個自稱被人罵係臭雞
果然係物以類聚人以群分

屎盤好似最近學人做樹窿喎
幾時約埋39做期間限定buddy心事台

兩舊屎

瑞典蝗蟲版嘅PKJ
有啲期待佢地兩個係咁bae 嚟bae去

兩個年紀相差五六年
應該以姊妹相稱

推返張圖上嚟先

笑撚死，係咪因為咁所以可以光明正大做蝗蟲唔學瑞典文

一個叫我去自焚
一個貼我ig
好驚呀我俾佢兩個bully

之前好似冇follow？
見d垃圾kol like一like佢d post就追撚住follow返人
果然係菠蘿雞 一味靠痴

係呀，之前無follow開，呢度仲貼過出黎添
三鳩係咪有mon post？

三鳩 記得睇返個pin呀
我冇話你係臭雞呀 我話你係菠蘿雞咋

我鳩一夜之間多左29個followers
有古怪

Social blade
有網頁版

就黎1001
開左呢個post以黎三鳩好似一個task都無做過？

佢好似上年10月/11月時一連串做剔左嗰d tasks (應該係出長文話自己係外國雞嗰篇fb 文嗰陣）後就無再做了

係咪拎到瑞典失業救濟金依家買轉重手啲

39依家應該想當咩事都冇發生過，做鴕鳥嚟留住班港豬+社運free rider
佢呢啲真係功利主義者嚟，講咩嘢有錢搵，痴咩人有機會，咪起勢去奶囉
繼續sell扮黃同愛港都冇錢搵就走唔切啦
依家仲講時事嘢？佢咁L細膽，唔驚遲啲連姐夫都冇情講，篤佢勾結外國（禿鷹）勢力咩

之前係咁營造自己愛動物既形象，話咩想有同動物溝通既能力，但今日定琴日ig story 鬧隻海鷗嘈到仆街
心地使唔使唔差

有時唔知程仔係要求低到咁既老婆都唔介意or 同39 好少講野、溝通唔到所以唔知佢咁pk
不過大佬b 老公都頂得順個老婆，仲要生兩個，呢個世界真係乜人都有

返咗瑞典就冇再見佢拎個hermes買餸袋出嚟
唔知醫生夫人係唔係好唔掂，禿鷹又唔肯養埋佢，攪到賣袋嚟買粉呀

佢兩個其實好襯
- 兩個都係偽混血
- 都係一味靠痴
- attention seeker，人生淨係得呃like同social media
- 語障，lets talking 人間再見
- 皮膚都係黃黃黑黑

咁PKJ 英文好過39
不過兩件都係垃圾

講得唔清楚，我想話39同屎盤好襯，兩個都係一味靠痴嘅老泥膚色偽混血語障attention seeking老mk

至於copy cat pkj，佢好好醜醜都真係畫到啲見得人嘅嘢出嚟嘅
肯定39連照抄咁畫到同原作一模一樣嘅程度都做唔到⋯

雖然都係一舊屎同兩舊屎分別

Sorry 我無follow 屎盤
唔知佢都係扮混血

華僑話係 mix

九龍溝新界都係mix

今日輕輕一推先

今日好似無廢文？

你講AM730?
今日星期一咋～

記錯咗添

等緊聽日廢文

又係wiki copy & paste

唔知聽日廢文係咩題材呢？
寫過仲夏節又寫過甘草，我估呢篇會係同曬太陽同濕疹有關

就快1001
唔知版主edit好最新嘅整合未呢？

做咩無啦啦每個reply都有一個負評

除左條臭閪，我諗唔到第二個

又會一講完就無人負評既
你話係唔係呀？39

祝你死全家啊 馮葆琪 daphne ansker

又離不開屎尿屁
我係洗手盆附近見到紙杯，會覺得人哋係俾你攞嚟洗漱囉

佢吸開毒？成日諗住驗尿
Btw 佢D 牙好黃